[{"datePosted": "31/05/2021", "title": "Agentes comerciales", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=0934a966-abfc-4342-9561-8cc7e1fccd5d&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Instaladores electricistas, en general", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=327a3cf9-f849-447a-9382-b7a9bda90167&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "01/06/2021", "title": "Instaladores electricistas, en general", "localidad": "Alcorc\u00f3n", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=70e3edc1-0d11-4145-96c8-a2b5282722a2&uag=b74bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Fontaneros", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=d1dbb0ab-ac5b-4872-b5f3-c78aa9b94253&uag=b74bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "24/05/2021", "title": "Personal de limpieza o limpiadores en ge", "localidad": "Legan\u00e9s", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=557a7fb3-4c47-4235-ab4a-8ed7cb700b03&uag=a96acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Tapiceros de muebles", "localidad": "Navalcarnero", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=584fa4b9-0c13-44cb-839b-77378b8e80a9&uag=e1edd455-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Mec\u00e1nicos reparadores de equipos industr", "localidad": "Tres Cantos", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=e619678a-2f37-4c82-87e5-048678ad6835&uag=04c2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "01/06/2021", "title": "Enfermeros de cuidados generales", "localidad": "Villa del Prado", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=8c5d3ffe-7655-4271-bf74-c615ccb114a9&uag=e1edd455-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Conductores de furgoneta, hasta 3,5 t.", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=9effed3e-4d8c-4d39-a7fc-3651120fed26&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Preparadores-ajustadores de m\u00e1quinas-her", "localidad": "M\u00f3stoles", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=3b63814a-237d-4841-af58-419a326f6ca8&uag=5b4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Auditores-asesores inform\u00e1ticos", "localidad": "Pozuelo de Alarc\u00f3n", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=a800e69e-eef7-43fa-bb56-60b6eb2816a7&uag=a96acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "08/06/2021", "title": "Enfermeros de cuidados generales", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=acc19d6f-615a-4fae-9c7d-47560ed75a74&uag=b74bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Montadores de carpinter\u00eda met\u00e1lica, alum", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=bc0aec45-7efd-4d38-a004-15041ce7c845&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Catadores y", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=fb69a121-3196-4814-a470-9655871d18f2&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Montadores de carpinter\u00eda met\u00e1lica, alum", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=81383ffb-d3ce-49a9-949f-c5d37f409e9e&uag=e711b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Fontaneros", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=638350b7-f8dc-4091-958f-bd77fe044a66&uag=e711b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "01/06/2021", "title": "Enfermeros de cuidados generales", "localidad": "Navalcarnero", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=626b9167-44de-4ae0-be60-7e33dc9c56df&uag=e1edd455-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Conductores-operadores de retroexcavador", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=bc996f38-b368-4f4c-a80d-01d1bcd43ae0&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Conductores-operadores de cami\u00f3n volquet", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=8c6b8468-a5e9-4578-80f0-6df64ccf1847&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "01/06/2021", "title": "T\u00e9cnicos en seguridad y salud en el trab", "localidad": "Mejorada del Campo", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=465d6874-069c-4916-89e5-c2e88b7afb74&uag=e7c1c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Cerrajeros", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=d0e71e4f-16fa-4e48-a164-3011c15dc682&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Personal de limpieza o limpiadores en ge", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=0c571aa3-d6f2-4de8-b6ec-3b64f5befdf5&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "02/06/2021", "title": "Instaladores electricistas, en general", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=270ca2b9-f7a0-4307-aeb2-7a9a87a59284&uag=b74bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "27/05/2021", "title": "Carpinteros en general", "localidad": "Coslada", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=1b400d48-0e6b-43bf-8ef9-2456c21d9863&uag=e7c1c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "21/05/2021", "title": "Mec\u00e1nicos-ajustadores del autom\u00f3vil, en", "localidad": "Moraleja de Enmedio", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=debf2ec1-e8ad-4cac-976f-7346301eb612&uag=bab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Agentes comerciales", "localidad": "Humanes de Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=77f7531c-7ae8-4de2-b2eb-284be158ee80&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "21/05/2021", "title": "Teleoperadores", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=ac8eea32-16e5-49de-afbf-022ba1355b2d&uag=be11b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "21/05/2021", "title": "Empleados de venta de cupones, en genera", "localidad": "Aranjuez", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=d32be9d9-fd1c-459f-8847-4e4b1f8213b7&uag=b9c0c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "21/05/2021", "title": "Dependientes de muebles y art\u00edculos de d", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=d841683d-4dbd-47c2-9f14-c18e2ee4da54&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "M\u00e9dicos, medicina general", "localidad": "M\u00f3stoles", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=5f20de45-bab3-4f46-aa21-cf7b135be4fd&uag=5b4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "24/05/2021", "title": "Conductores de cami\u00f3n de mercanc\u00edas peli", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=041ea81d-d7f5-455d-bd79-7ccfcb757967&uag=be11b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Monitores de educaci\u00f3n y tiempo libre", "localidad": "Coslada", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=c741f498-cdcf-49e3-bfc4-7fd5f98eb042&uag=e7c1c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "26/05/2021", "title": "Mec\u00e1nicos reparadores de maquinaria indu", "localidad": "Pinto", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=be5061ed-e104-47ca-8883-68dc34210d6d&uag=e34bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "26/05/2021", "title": "Instaladores electricistas industriales", "localidad": "Pinto", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=71d11610-6e78-4700-ae55-5acb004b39a6&uag=e34bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "27/05/2021", "title": "Enfermeros especialistas en enfermer\u00eda g", "localidad": "Ciempozuelos", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=bf7173cd-1e7e-4f91-a7ce-204c504ddcfa&uag=a3bda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "27/05/2021", "title": "Operadores de torno universal, autom\u00e1tic", "localidad": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=c51b68d8-693b-433a-840e-acc23428ee47&uag=18c2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "28/05/2021", "title": "Enfermeros de cuidados generales", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=53fad163-f008-47b8-a7d0-ff4e34c9fecf&uag=be11b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "27/05/2021", "title": "Enfermeros de cuidados generales", "localidad": "Berzosa del Lozoya", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=275a23bd-eed7-4647-ab78-3b6799a2cb10&uag=0ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Conductores de furgoneta, hasta 3,5 t.", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=11b416b4-1ca7-4500-b309-16cfbb43d39e&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "27/05/2021", "title": "Montadores de puertas y ventanas, en gen", "localidad": "Ajalvir", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=b0a70c8a-ceb3-47f9-86b1-74708b992f77&uag=18c2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "28/05/2021", "title": "Arquitectos t\u00e9cnicos", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=8d6d900b-2353-4473-8cea-2235dc5849a6&uag=166acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "28/05/2021", "title": "Marmolistas de la construcci\u00f3n", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=223f94f1-4fc9-4f19-8233-aee5530cabea&uag=e7c1c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "28/05/2021", "title": "Administradores de sistemas de redes", "localidad": "Tres Cantos", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=d07d9917-5b85-45c7-8117-fdeb95f8e976&uag=04c2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Carpinteros en general", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=a04bd67d-6c28-4efd-840a-c47bfc221cdd&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Enfermeros especialistas en enfermer\u00eda g", "localidad": "Sevilla la Nueva", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=c67629ad-f956-48ba-a1cd-db0729644130&uag=5b4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "01/06/2021", "title": "M\u00e9dicos, medicina general", "localidad": "Villa del Prado", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=0d451429-65c7-4c90-b4a3-c3d36f68ded8&uag=e1edd455-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "28/05/2021", "title": "Peones de la industria manufacturera, en", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=e29676ed-d0c1-4329-94ff-31fe0cd97882&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "01/06/2021", "title": "Alba\u00f1iles", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=5ada0be7-4da7-4b84-ad0d-336c688da664&uag=b74bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "01/06/2021", "title": "Alba\u00f1iles", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=d69a34de-891b-43aa-904a-6e4996f3f7b8&uag=b74bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "01/06/2021", "title": "Pintores y", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=d5c27605-e4de-4dd4-a63f-d75cdb115de4&uag=b74bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "01/06/2021", "title": "Pintores y", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=19af6eef-a33c-4a2b-af48-ff2baf8effda&uag=b74bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "02/06/2021", "title": "Soldadores por mig-mag", "localidad": "Legan\u00e9s", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=4eda216f-f292-49ea-a1e7-53366f173835&uag=7cc2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "01/06/2021", "title": "Esteticistas", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=80b298b8-7e0f-4715-a2c9-4176db9439e8&uag=166acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "01/06/2021", "title": "Cocineros, en general", "localidad": "Cadalso de los Vidrios", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=169a684d-af84-435a-b9aa-732de51535df&uag=7c10b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "02/06/2021", "title": "Dependientes de carnicer\u00eda y", "localidad": "Navacerrada", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=e4b72622-b934-423d-bb79-8008e5acefd8&uag=c74bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Enfermeros de cuidados generales", "localidad": "Legan\u00e9s", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=e81aa5dc-aa47-4089-a91d-90d53c517732&uag=7cc2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "03/06/2021", "title": "Directores de departamento de marketing", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=4b9ac4a0-a65a-4b6f-8523-618529cbd294&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "02/06/2021", "title": "Enfermeros de cuidados generales", "localidad": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=875a89dc-efeb-43b7-9fa2-3189a8de5bbc&uag=18c2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "02/06/2021", "title": "M\u00e9dicos, medicina general", "localidad": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=4b2bbb42-e41b-4478-af27-051f91c7e2ab&uag=18c2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "03/06/2021", "title": "Pinches de cocina", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=6ec95044-f1db-4830-bba6-ad36d739df3f&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "04/06/2021", "title": "Conductores profesionales de autom\u00f3vil", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=9beff3c9-3c83-4eb2-a485-ed7ea058dbfe&uag=7a11b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "08/06/2021", "title": "Instaladores electricistas, en general", "localidad": "Legan\u00e9s", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=e098cd5b-e1b6-4a9d-b33f-e79b0b061aa7&uag=a96acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Enfermeros especialistas en enfermer\u00eda g", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=a2a442a4-502e-49d3-ab37-395427ca8e5e&uag=166acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Instaladores electricistas, en general", "localidad": "Mejorada del Campo", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=26966d1d-470f-48db-b194-edbba5b1a37c&uag=e7c1c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "07/06/2021", "title": "Mec\u00e1nicos de mantenimiento industrial", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=22fb9714-fa27-4349-a821-b453dac8a08e&uag=719bbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "07/06/2021", "title": "T\u00e9cnicos de mantenimiento y reparaci\u00f3n d", "localidad": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=c048e944-d27f-46e7-8495-9d9f05c2ccda&uag=18c2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Instaladores electricistas de edificios", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=832babd5-66a2-489b-b65d-f362fcb275b1&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Operadores de m\u00e1quinas para confeccionar", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=86e186a8-32b6-422a-9537-624ba75fa3ba&uag=58c1c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Operadores de m\u00e1quinas lavadoras y", "localidad": "Humanes de Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=fcbb4da6-924e-4414-b48b-cda1300bdb3a&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "08/06/2021", "title": "Dependientes de comercio, en general", "localidad": "Legan\u00e9s", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=5c7bcef6-423b-4e7e-8126-7549c90240a9&uag=a96acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "08/06/2021", "title": "Instaladores de aislamientos", "localidad": "Coslada", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=f6ef4294-6afa-490c-b515-94a667d3a7a4&uag=e7c1c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "08/06/2021", "title": "Agentes comerciales", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=da0962ab-af1f-4b4f-bb11-e41934f631bd&uag=e1edd455-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Alba\u00f1iles", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=4ba08839-db20-4d9d-a2ce-f182d91167ba&uag=179cbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "M\u00e9dicos especialistas en an\u00e1lisis cl\u00ednic", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=70c6e067-7b3c-41dd-a5cd-7d2fd28be283&uag=1aeed455-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "08/06/2021", "title": "Ingenieros t\u00e9cnicos en construcci\u00f3n y ob", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=dcee3a18-991a-44c0-a8e9-c9819ee39913&uag=166acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Empleados de informaci\u00f3n en aeropuertos,", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=f42e6b8a-01f5-4a4c-951b-6c95d8296ea2&uag=719bbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "08/06/2021", "title": "Auxiliares de farmacia", "localidad": "Villa del Prado", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=09588f59-2291-44ac-bd11-7f0e79266a09&uag=e1edd455-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "08/06/2021", "title": "Empleados de venta de cupones, en genera", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=52a92325-272f-4cec-898f-8a799d358615&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Conductores de cami\u00f3n con remolque y", "localidad": "Valdemoro", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=3b81f5e1-3bae-4136-bc2d-19c149afd7a2&uag=a3bda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Empleados de hogar (internos)", "localidad": "Alcorc\u00f3n", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=1b5bbd6f-f49c-4e46-9402-43ee25c1ee82&uag=5b4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "T\u00e9cnicos en organizaci\u00f3n de ferias y eve", "localidad": "Alcorc\u00f3n", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=3da35774-e7ed-42ff-b408-9cbe7ba3bec7&uag=2cbfa27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Jefes de equipo de obra", "localidad": "Campo Real", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=f7ded9c1-0d2e-4e32-ac25-f72e70efd5f9&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Montadores de andamios", "localidad": "Campo Real", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=6e717afc-2fd8-45fc-9f53-0da09e267006&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Conductores de cami\u00f3n, en general", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=5977552d-84b1-454b-b9f1-30c60851a015&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Mantenedores de edificios", "localidad": "Legan\u00e9s", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=64c46996-bbfe-4737-81a0-e49bbf12b572&uag=7cc2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Esteticistas", "localidad": "Alcobendas", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=0dfc3abf-091c-4a35-bfa9-c89d697dc298&uag=7a11b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "T\u00e9cnicos administrativos, en general", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=a36c511d-d008-4096-9e27-d5fa63c77a81&uag=be11b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Conductores-operadores de gr\u00faa puente", "localidad": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=4bd002b9-8ef4-4e05-8c29-76ff4523aa2e&uag=be11b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Terapeutas ocupacionales", "localidad": "Tielmes", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=664e85ac-4bcb-45a0-88e6-990b3dbf8f3e&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Mozos de carga y descarga, almac\u00e9n y", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=bad5350e-ea32-46f2-ab92-4aa382d2fa11&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Montadores de puertas autom\u00e1ticas", "localidad": "Alcal\u00e1 de Henares", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=06fe6afb-39ba-48c7-bbbb-2c47ed7cdd28&uag=18c2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Ingenieros inform\u00e1ticos", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=78a415ae-df90-42c2-8a09-4159305e346b&uag=a96acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Manicuros y", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=bb0cd614-76ef-4d2a-ae70-90cfc2f8f482&uag=4a4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Conductores de cami\u00f3n con remolque y", "localidad": "Torrej\u00f3n de la Calzada", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=33ac8df6-a178-4598-9d7e-ac23f586f7dc&uag=4a4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Empleados administrativos de contabilida", "localidad": "Alcorc\u00f3n", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=15c8d5a5-afba-4abe-9fed-5938cded5745&uag=b74bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Lavacoches, a mano", "localidad": "Parla", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=5e7a682e-d953-4f5b-b21c-37617daef4d9&uag=4a4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Conductores-operadores de carretilla ele", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=6aa664e6-3970-470a-a019-6832799cd48b&uag=179cbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Preparadores de catering", "localidad": "M\u00f3stoles", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=8c5c3aa8-59a0-4665-bb6c-293faa70528f&uag=5b4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Electricistas y", "localidad": "M\u00f3stoles", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=730ef1b4-49df-4bfc-9e37-67b8c2c50683&uag=5b4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Alba\u00f1iles", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=ddfae623-c3a1-4265-95c4-ccdb4f6e5929&uag=e1edd455-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Mozos de carga y descarga, almac\u00e9n y", "localidad": "Legan\u00e9s", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=2a8aefbe-3412-427c-ae54-c83b085cee6f&uag=7cc2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Carpinteros de aluminio, met\u00e1lico y pvc", "localidad": "Alcorc\u00f3n", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=de6474a2-6b01-4895-9a2e-584abd744a76&uag=4a4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Formadores de formaci\u00f3n no reglada", "localidad": "Pinto", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=0c5069df-86af-4db8-b45b-1cc1eab1cbf6&uag=e34bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Trabajadores de la construcci\u00f3n a grande", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=a5585ab8-0a5b-4934-aabc-5ca491b27d6d&uag=179cbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Profesores de idiomas, en general", "localidad": "Pinto", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=c5421526-203f-43d2-8d55-6d4cb0644d3a&uag=e34bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Conductores de cami\u00f3n con remolque y", "localidad": "Villalbilla", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=31f76203-6b15-402f-b35a-f72c95108fd5&uag=58c1c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Empleados administrativos de contabilida", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=e64bc325-869a-4791-8b38-3b6382714efc&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "T\u00e9cnicos en flores y", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=e900671d-9845-4c27-b1d8-fa42e5e3f055&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Enfermeros de cuidados generales", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=4bb245f3-233c-4dd1-a18e-9e310ac3c6b1&uag=719bbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Soldadores de estructuras met\u00e1licas lige", "localidad": "Ciempozuelos", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=1aaa2f46-db68-4712-802a-be0cea838680&uag=a3bda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Soldadores por arco el\u00e9ctrico, en genera", "localidad": "Fuenlabrada", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=83a00a0d-dc80-4bff-8552-556b9747b8b8&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Fisioterapeutas, en general", "localidad": "Gri\u00f1\u00f3n", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=b77c7ab7-ebda-4dd6-be94-cf89997f4e31&uag=4a4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Soldadores por tig", "localidad": "Gri\u00f1\u00f3n", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=9980e385-a023-4728-bf76-61611b623296&uag=4a4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Carpinteros de aluminio, met\u00e1lico y pvc", "localidad": "Campo Real", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=b2d0c75e-3f81-4e8a-94a6-ca630bea8c26&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Peluqueros de se\u00f1oras", "localidad": "Valdemoro", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=4af8cc27-c3ff-49f6-8003-8db2702359fb&uag=a3bda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "T\u00e9cnicos medios en instalaci\u00f3n, mantenim", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=31632602-257d-4508-97fa-da91f07301fa&uag=e711b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Cerrajeros", "localidad": "Gri\u00f1\u00f3n", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=7ddacaee-dcd2-4433-bf14-e07f9dde9ed4&uag=bab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Fontaneros", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=94ae0509-e0f9-4b9a-964a-5ccca427ed78&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Instaladores electricistas de edificios", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=aa45671a-fc5d-48a6-9092-93512b4f51c8&uag=e1edd455-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Enlucidores-yesistas", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=8b2865ec-c75b-4378-9d95-75bc994ba835&uag=5b4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "T\u00e9cnicos de mantenimiento de equipos el\u00e9", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=f61cacd6-fa2d-438e-bb6f-1a381edf30ea&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Teleoperadores", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=df7a6eb2-a8b8-45e0-9a99-7379d14350b9&uag=aab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Personal de limpieza o limpiadores en ge", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=a6c2fe84-b660-48e2-8686-e34776aae1f9&uag=89b1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Dependientes de fruter\u00eda", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=e59a1e44-8de8-41a0-b045-d22804c9e878&uag=89b1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Mec\u00e1nicos-ajustadores del autom\u00f3vil, en", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=80bc3aa7-de13-4527-a163-b5ed952056d5&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Montadores de carpinter\u00eda met\u00e1lica, alum", "localidad": "Valdemoro", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=36d2108a-e85b-4bef-a072-34741c51cb0e&uag=a3bda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Chapistas-pintores de veh\u00edculos", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=3809ee6d-b06a-4319-8439-b6a757de085e&uag=e34bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Conductores-operadores de pala cargadora", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=c22a1945-1804-4e41-994c-69b1f3f473d6&uag=179cbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Marmitones", "localidad": "Alcorc\u00f3n", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=003edd48-143f-47d7-a5ff-e7bd4e7427de&uag=b74bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Formadores de formaci\u00f3n para el empleo", "localidad": "Boadilla del Monte", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=ef8d2bd0-721c-4fa8-aed1-546b3777b912&uag=e711b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Conductores de cami\u00f3n con remolque y", "localidad": "Parla", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=e9fb72c7-d6bd-4359-9e27-7e90a2316b93&uag=4a4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Montadores de carpinter\u00eda met\u00e1lica, alum", "localidad": "Algete", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=d3e4f470-709c-4f19-99ce-fd7f4faf791c&uag=0ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Instaladores de equipos y sistemas de te", "localidad": "Parla", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=b2440a6f-2bba-4f0c-89b8-6b6c836e0fe5&uag=4a4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "T\u00e9cnicos de soporte de la web", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=8efc743f-8128-4eb2-8ddf-d6b4aa413bb8&uag=0111b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Enfermeros de cuidados generales", "localidad": "Algete", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=0a5baf6c-6175-4521-bef5-1e0f18d2018d&uag=0ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Mec\u00e1nicos de mantenimiento y reparaci\u00f3n", "localidad": "Paracuellos de Jarama", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=b99172aa-2cab-4d55-8d89-90a1cae81038&uag=134cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Alba\u00f1iles", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=0ecff127-c694-4895-954c-aae7d2db7fb0&uag=b74bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Electr\u00f3nicos de mantenimiento y reparaci", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=574a8bf2-11c4-4930-bfd4-0ccd596cd402&uag=1aeed455-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Delineantes, en general", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=fcc64d87-87cb-4cbb-a144-d9e57bcb9907&uag=e711b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Personal de limpieza o limpiadores en ge", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=7f83b9bd-4817-4e58-a776-ced6909c159f&uag=1aeed455-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Mec\u00e1nicos de mantenimiento y reparaci\u00f3n", "localidad": "Pinto", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=d2f9344a-0a34-4549-8e2b-3dc9c5525d68&uag=e34bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Conductores de cami\u00f3n con remolque y", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=df669905-555f-47b9-88db-dfd638747c3f&uag=be11b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Chapistas-pintores de veh\u00edculos", "localidad": "Legan\u00e9s", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=b0f42821-9ea8-47f0-8f5c-b2930daa2cf6&uag=a96acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Instaladores de conducciones de aire aco", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=6ea92f01-fb2a-4beb-9726-c73f9e6fddb7&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Delineantes, en general", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=76f8b2c3-1912-40cf-abe8-fa5f67aa82b1&uag=aab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "M\u00e9dicos, medicina general", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=fbba33ca-add6-4b1c-bbca-dbf360633704&uag=7c10b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Mantenedores de edificios", "localidad": "Rivas-Vaciamadrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=38a4ac72-b66e-4750-8707-2935eeeb015f&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Cerrajeros", "localidad": "Paracuellos de Jarama", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=3bb1d9b0-4ca3-498e-8795-a1de4bd04705&uag=3eb2db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Mec\u00e1nicos reparadores de ascensores y si", "localidad": "Paracuellos de Jarama", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=da5568d8-b6e5-4e5a-96b4-a4776c6f9294&uag=18c2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Empleados administrativos de contabilida", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=a29443f0-f537-4872-89a4-f794fbbf01b1&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Otros profesionales de apoyo de la admin", "localidad": "Aranjuez", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=0a805e62-3d3f-40e2-9087-91cbc3d1dcaf&uag=b9c0c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "T\u00e9cnicos de soporte de redes", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=31d2642d-9b68-4fdd-b1e1-b87118eb4552&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Dependiente de tienda de alimentaci\u00f3n", "localidad": "Comillas", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001443&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Establecimiento en comillas busca 1 dependiente/a de tienda de alimentaci\u00f3n para las siguientes funciones: recepci\u00f3n de clientes; escuchar sus necesidades;asesorar e informar; ventas adicionales; reposici\u00f3n de la tienda; cobrar; etiquetado de art\u00edculos; fidelizaci\u00f3n de clientes; actitud comercial. se ofrece cont", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Teleoperadoress (productos energ\u00e9ticos)", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001442&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector energ\u00e9tico requiere incorporar dos teleoperadores/as. se valorar\u00e1 experiencia y permiso de conducir. funciones: contacto con clientes para oferta de productos energ\u00e9ticos. se ofrece contrato laboral indefinido ajornada completa con horario de 9.00 a 13.00 horas y de 15.00 a 19.00 horas\r\nsalari", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "1108", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Docente", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001437&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de formaci\u00f3n precisa incorporar a su plantilla un/una docente con m\u00ednimo dos a\u00f1os de experiencia profesional en el \u00e1rea de teleasistencia. formaci\u00f3n requerida: licenciado, diplomado, t\u00e9cnico superior de la familia profesionalde los servicios socioculturales a la comunidad o certificado de profesionalidad", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Electromec\u00e1nico industrial", "localidad": "Puente Viesgo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001438&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de trabajo temporal con n\u00famero de autorizaci\u00f3n 79017402 precisa contratar 1 elecromec\u00e1nico/a industrial para instalaciones el\u00e9ctricas de dispositivos de iluminaci\u00f3n en veh\u00edculos. detecci\u00f3n y reparaci\u00f3n de aver\u00edas el\u00e9ctricas. instalaci\u00f3n y diagnosis de fallos de abs y ebs instalaciones el\u00e9ctricas de gr\u00faas", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "18000", "contrato": "Temporal", "ett": true},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "T\u00e9cnico de mantenimiento de edificio de hosteler\u00eda", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001428&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa en santander necesita incorporar a su plantilla 1 t\u00e9cnico de mantenimiento para realizar tareas de mantenimiento (alba\u00f1ileria y electricidad b\u00e1sica), conservaci\u00f3n y coordinar obras de mantenimiento en su restaurante de santander. se requiere titulaci\u00f3n minima de fp grado medio relacionado con el puesto.s", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Mec\u00e1nico of. 2\u00aa automoci\u00f3n", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001427&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Taller de mantenimiento y reparaci\u00f3n del automovil necesita incorporar a su plantilla 1mec\u00e1nico of. 2\u00aa con experiencia minima de 5 a\u00f1os en puesto similar. se ofrece contrato temporal con posibilidad de permanencia en la empresa, a jornada completa, en horario partido. sueldo s/c.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "S/C.", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Limpiador", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001411&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Asociacion de cantabria precisa 1 limpiador/a  para limpieza de las  instalaciones de centro de dia (despacho, wc, sala comun..) y cristales ( una vez a lasemana). se ofrece contrato laboral temporal de 3 meses prorrogables al 50%de la jornada, de lunes a viernes en horario de 16:30 a 20:30h, salario seg\u00fanconven", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "SEGUNCONVENIO.", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Cocinero", "localidad": "Castro-Urdiales", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001410&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Restaurante precisa cocinero/a con experiencia minima de 72 meses para realizacion de menu del dia y carta, colocar y reorganizacion en ori\u00f1on. se requierenpersonas activas, dinamicas con capacidad para alto volumen de trabajo. se ofrece contrato temporal de 3 meses con posibilidad de prorroga a jornada completa", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Fileteador anchoas", "localidad": "Astillero, El", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001409&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de trabajo temporal con n\u00ba de autorizaci\u00f3n 79017402 precisa contratar1 fileteador/a de anchoas, es imprescindible que tenga experiencia en el fileteado de anchoas as\u00ed como en el envasado en latas. funciones: limpieza y manipulaci\u00f3n de pescado, tareas de fileteado y envasado en lata, apoyo en limpiezade i", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "1300", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "ett": true},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Camarero", "localidad": "Castro-Urdiales", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001274&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Restaurante precisa 2 camareros/as  con experiencia minima de 6 meses para barra y comedor en ori\u00f1on. se requieren personas activas, dinamicas con capacidadpara alto volumen de trabajo. se ofrece contrato temporal de 3 meses con posibilidad de prorroga a jornada completa. turnos rotativos, ma\u00f1ana, tarde y partid", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Agente comercial", "localidad": "Astillero, El", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001400&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector asegurador precisa incorporar a su plantilla un agente comercial con un a\u00f1o de experiencia en un puesto similar. se requiere tener formaci\u00f3n reglada en alguna de las siguientes formaciones universitarias: derecho, econ\u00f3micas o administraci\u00f3n y direcci\u00f3n de empresas. se valorar\u00e1 contar con cono", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Pe\u00f3n de alba\u00f1il", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001362&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector de la construcci\u00f3n en pi\u00e9lagos necesita incorporar a su plantilla 1 pe\u00f3n de alba\u00f1il para trabajos de rehabilitaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de cubiertas de construcci\u00f3n y edificaciones. se requiere experiencia minima de 1 a\u00f1oen puesto similar y se valorar\u00e1 tener permiso de conducir. se ofrece comntrato", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "1400", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Cocinero de hotel", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000853&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Hotel en liencres (cantabria) necesita contratar 1 cocinero/a. funciones: verificar las existencias para la preparaci\u00f3n de la carta, compra de existencias,planificar y actualizar los men\u00fas y preparaci\u00f3n de los platos; mantener y seguir las normas de salud e higiene. se\r\nrequiere experiencia minima de 12 mesesen", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Camarero de pisos", "localidad": "Alfoz de Lloredo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000748&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Hotel rural de la localidad de ore\u00f1a precisa incorporar a su plantilla un/a camarero/a de piso, para limpieza de apartamentos. se precisa veh\u00edculo para desplazarse al centro de trabajo. se ofrece contrato temporal a jornada parcial de 4  horas diarias. trabajo de 6 d\u00edas a la semana. horario de 11 a 15.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Taxista", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001407&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Se necesita un conductor/a de taxi. contrato temporal (3 meses). trabajar\u00e1de lunes a domingo con los descansos establecidos legalmente. jornada completa. horario a determinar.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Peon de construcci\u00f3n", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001406&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de construcci\u00f3n precisa incorporar a su plantilla un peon especialistade alba\u00f1il, con experiencia m\u00ednima demostrable de seis meses, permiso de conducir y veh\u00edculo propio. contrato temporal, jornada completa, horario continuo.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Camarero para restaurante", "localidad": "Reoc\u00edn", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001405&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Restaurante en el municipio de reocin precisa incorporar a su plantilla un camarero/a con amplia experiencia en carta de restaurante y en servicios en eventos. contrato temporal, jornada completa, horario a concretar-continuo.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Camarero de piso", "localidad": "Miengo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001404&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Casona turistica en el pueblo de mogro precisa incorporar a su plantilla un/acamarero/a de piso. se requiere experiencia. contrato temporal hasta el 30de septiembre, jornada parcial (24 h. semanales), 6 d\u00edas a la semana de 10 a 14 h.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Conductor de  cami\u00f3n transporte internacional", "localidad": "Polanco", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001403&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de transporte precisa incorporar a su plantilla un conductor/a de cami\u00f3n transporte internacional. funciones: conducci\u00f3n, cumplimentaci\u00f3n de la documentaci\u00f3n necesaria, dirigir la carga de mercanc\u00edas. correcto funcionamiento, conservaci\u00f3n y acondicionamiento del veh\u00edculo, etc.\r\n\r\nprecisa permiso de condu", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Conductor trailer", "localidad": "Soba", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001402&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector del transporte precisa incorporar a su plantilla a un/a conductor/a  de trailer con ba\u00f1era basculante con carnet c+e. para ruta nacional, principalmente de madrid al norte de espa\u00f1a, con posibilidad de llevar elcamion a casa los fines de semana. se ofrece contrato indefinido a jornadacompleta.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Pe\u00f3n de obra en fuente d\u00e9 -camale\u00f1o-", "localidad": "Camale\u00f1o", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001399&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "La empresa tragsa necesita incorporar a su plantilla 3 peones para obra en fuente d\u00e9(camale\u00f1o-cantabria). se requiere experiencia laboral m\u00ednima de 12 mesesdemostrables en puesto similar, carnet de conducir b y titulaci\u00f3n acad\u00e9mica minima e.s.o. o equivalente. se ofrece contrato temporal de 3 meses de duraci\u00f3na", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "SEGUN XVII CONVENIO COLECTIVO DE TRAGSA.", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Auxiliar enfermer\u00eda-gerocultor", "localidad": "Vega de Pas", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001386&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa dedicada a la asistencia en establecimientos residenciales para personas mayores precisa incorporar a su plantilla 1 auxiliar de enfermer\u00eda-gerocultor/a con la titulaci\u00f3n o certificado de profesionalidad correspodiente. enpuesto de trabajo est\u00e1 situado en vega de pas. se ofrece contrato laboraltemporal a", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Vigilante informador (pi\u00e9lagos o camale\u00f1o)", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001397&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "La empresa tragsa necesita incorporar a su plantilla 9 vigilantes-informadores/as para control de acceso de veh\u00edculos al aparcamiento de la playa de liencres (pi\u00e9lagos) y al aparcamiento de fuente d\u00e9 (camale\u00f1o) e informaci\u00f3n a los usuarios. se requiere experiencia laboral m\u00ednima de 12 meses demostrables en puest", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "SEGUN XVII CONVENIO COLECTIVO DE TRAGSA", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Conductoress repartidoress", "localidad": "Medio Cudeyo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001396&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de distribuciones precisa la incorporaci\u00f3n de 2 conductores-repartidores de mercancias para el canal horeca en cantabria, preferiblemente con experiencia previa en puesto de trabajo similar. se requiere permiso de conducir cy cap en vigor. se ofrece contrato indefinido a jornada completa y horario partid", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "1681", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Carretillero (ett)", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001394&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de trabajo temporal con n\u00famero de autorizaci\u00f3n 790007296 precisa incorporar un/a carretillero/a con experiencia de al menos un a\u00f1o en el manejo de carretilla elevadora. se requiere carn\u00e9 de carretilla elevadora y permiso de conducir tipo b.\r\nfunciones: manejo de carretilla frontal y/o retr\u00e1ctil. se ofrec", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "ett": true},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Conductor repartidor", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001388&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector del transporte y paqueter\u00eda precisa incorporar un/a conductor/a repartidor/a . permiso de conducir tipo b.\r\nreparto en santander y torrelavega. se ofrece contrato laboral temporal con posibilidad de indefinido, enhorario de 9.00 a 13.00 horas y de 15.00 a 19.00 horas. salario: 950\u0080 brutosmensu", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "950", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "T\u00e9cnico en apoyo a personas con discapacidad intelectual", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001380&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Asociaci\u00f3n de entidades en favor de las personas con discapacidad intelectualprecisa contratar un/a t\u00e9cnico/a en apoyo a personas con discapacidad intelectual con experiencia en el \u00e1mbito de la discapacidad. formaci\u00f3n: t\u00e9cnico en integraci\u00f3n social. se requiere permiso de conducir. las funciones ser\u00e1n de apoyo y", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "discapacidad": true},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Impresoress offset", "localidad": "Polanco", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001375&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa dedicada a la fabricaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de envases de cart\u00f3n compactos precisa incorporar a su plantilla 2 impresores/as offset con una experiencia m\u00ednima de 36 meses para llevar a cabo tareas manuales y autom\u00e1ticas de lam\u00e1quina offset de hojas en sus etapas de caracter\u00edsticas de impresi\u00f3n, como pue", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "T\u00e9cnico de customer service", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001372&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa dedicada a la fabricaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de envases de cart\u00f3n compactos precisa incorporar a su plantilla 1 t\u00e9cnico/a de customer service  con una experiencia m\u00ednima de 12 meses en puesto similar, con titulaci\u00f3n de fp i ofp ii e idiomas ingl\u00e9s y franc\u00e9s en nivel excelente as\u00ed como conocimientos depaq", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Monitor@ ocio / integrador@ social", "localidad": "Castro-Urdiales", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001370&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Asociacion de personas con discapacidad precisa incorporar a su plantilla t\u00e9cnico superior en integraci\u00f3n social / monitor@ ocio y tiempo libre,  para planificaci\u00f3n y dinamizaci\u00f3n de actividades de ocio y tiempo libre de verano dirigidas a personas con discapacidad intelectual. se valorara experiencia en trabajo", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "discapacidad": true},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Monitor de actividades recreativas y de entretenimiento", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001357&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de ocio y tiempo libre en santander necesita incorporar a su plantilla1 monitor/a. funciones: gesti\u00f3n de reservas (mail, telefonicas y online); atenci\u00f3n y recepci\u00f3n de clientes, proceso de inscripci\u00f3n de los mismos y cobro detarifas; equipamiento, explicaci\u00f3n y supervisi\u00f3n de clientes durante las activid", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "619", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Camarero de barra y comedor hotel", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000851&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Hotel en liencres (cantabria) necesita contratar 1 camarero/a. funciones: atender barra y comedor, manejo de bandeja, realizar comandas, reposici\u00f3n de c\u00e1maras, limpieza del puesto de trabajo, uso de tpv.se requiere experiencia demostrable de al menos 12 meses en puesto similar, don de gentes, capacidad para expl", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Ayudante de cocinero", "localidad": "Val de San Vicente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001368&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Establecimiento en unquera, val de san vicente, necesita 1 ayudante de cocinero/a para funciones propias del puesto. se ofrece contrato laboral temporal para la temporada de verano, aunque prorrogable, a jornada parcial de 20 horas semanales. horario y salario a determinar. incorporaci\u00f3n lo antes posible.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "A DETERMINAR. \r\nINCORPORACION LO ANTES POSIBLE.", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Ayudantes de camarero/ra", "localidad": "Val de San Vicente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001367&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Establecimiento en unquera, val de san vicente, necesita 2 ayudantes de camarero/ra para funciones propias del puesto. se ofrece contrato laboral temporalpara la temporada de verano, aunque prorrogable, a jornada completa. horario ysalario a determinar. incorporaci\u00f3n lo antes posible.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "A DETERMINAR.\r\nINCORPORACION LO ANTES POSIBLE.", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Ayudante de cocina", "localidad": "Suances", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001366&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de hosteleria en cortiguera (suances) precisa incorporar a su plantilla un/a de cocina, imprescindible con amplia experiencia y manejo de plancha, trabajar\u00e1 en la elaboraci\u00f3n de raciones, hamburguesas, bocadillos, etc.\r\n\r\ncontrato temporal, jornada completa, horario partido comidas-cenas, dia de descanso", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Camarero", "localidad": "Suances", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001365&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de hosteleria en cortiguera (suances) precisa incorporar a su plantilla un/a camarero/a, para atenci\u00f3n de barra y terraza. contrato temporal, jornada completa, horario partido comidas-cenas, dia de descanso semanal los martes.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Alba\u00f1iles", "localidad": "Val de San Vicente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001364&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de la construcci\u00f3n necesita 2 alba\u00f1iles, 1 oficial de 1\u00aa y 1 oficial de 2\u00aa, para armado de bloque de hormig\u00f3n y trabajos de reforma en obra de val de san vicente. requiere experiencia de al menos 2 a\u00f1os, y conocimientos de carretilla elevadora y trabajos en altura. se ofrece contrato por obra y servicio,", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "SEGUNCONVENIO. INCORPORACION INMEDIATA.", "experiencia": true},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Ayudante de camarero", "localidad": "Ribamont\u00e1n al Mar", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001363&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Hotel en galizano, precisa la incorporaci\u00f3n de 1 ayudante de camarero con experiencia acreditada. se requiere permiso de conducir y veh\u00edculo propio. se ofrece contrato temporal a jornada completa y horario a convenir. salario seg\u00fanconvenio de hosteler\u00eda.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "SEGUNCONVENIO DE HOSTELERIA.", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Ayudante de cocina", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001359&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Restaurante en santander necesita incorporar a su plantilla 1 ayudante/a de cocina. se requiere experiencia y vehiculo propio dada la ubicaci\u00f3n del centro de trabajo. se ofrece contrato temporal a jornada completa de lunes a jueves. sueldo 1200 euros brutos mensuales.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "1200", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Ayudante de cocina", "localidad": "Ribamont\u00e1n al Mar", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001356&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Hotel en galizano, precisa la incorporaci\u00f3n de 1 ayudante de cocina con experiencia acreditada. se requiere permiso de conducir y veh\u00edculo propio. se ofrece contrato temporal a jornada completa y horario a convenir. salario seg\u00fan convenio de hosteler\u00eda.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Dependiente tienda golosinas", "localidad": "Medio Cudeyo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001353&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Se precisa dependiente/a para tienda de golosinas con una experiencia m\u00ednima de 6 meses en atenci\u00f3n al p\u00fablico. se ofrece contrato laboral temporal, periodo estival, a jornada parcial de 20 horas semanales. horario a concretar y salario seg\u00fan convenio.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Limpiador-cocinero", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001352&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Residencia de personas mayores, precisa la incorporaci\u00f3n de 1 limpiador/a conconocimientos de cocina, preferiblemente con experiencia. se ofrece contratotemporal de 3 meses de duraci\u00f3n a jornada completa y horario partido. salariobruto mensual de 1250 euros.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "1250", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Encargado de obra", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001350&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector construccion necesita contratar un/a encargado/a de obra para la supervisi\u00f3n y control de obras para  reforma de local. se requiere experiiencia m\u00ednima de dos a\u00f1os como encargado de obra de rehabilitaci\u00f3n y curso b\u00e1sico de prevenci\u00f3n riesgos laborales. se ofrece contrato laboral temporal, jorn", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Alba\u00f1iles", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001347&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector construccion necesita contratar 2 alba\u00f1iles oficial de primera para la realizacion de obras de reformas. se requiere experiencia minima2 a\u00f1os en labores de rehabilitacion de locales asi como formacion basica en prevencion de riesgos laborales. se ofrece contrato temporal, jornada partida ysala", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Mantenedor de edificios (oficial de oficios)", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001346&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "La empresa tragsa necesita incorporar a su plantilla 2 mantenedores/as de edificios con categoria profesional de oficial y con experiencia laboral m\u00ednima de12 meses demostrables en puesto y categoria similar. requisitos: carnet de conducir b y titulaci\u00f3n acad\u00e9mica minima e.s.o. o equivalente. se ofrece contrato", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Administrativo", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001345&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector comercial precisa incorporar un/a administrativo contable.se requiere formaci\u00f3n en la rama administrativa y conocimientos de contabilidad. se ofrece contrato laboral temporal a jornada completa en horario de 9.30a 14.00 horas y de 14.30 a 18.00 horas. salario: 1300\u0080 brutos mensuales.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "1300", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Conductor de cami\u00f3n", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001343&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de santander necesita incorporar a su plantilla 1 conductor/a de cami\u00f3n para recogida de animales muertos. funciones: recogida en la explotaci\u00f3n, transporte y descarga en el csi de cadaveres de animales. requisitos: carnet deconducir c y cap de conductor de cami\u00f3n. se ofrece contrato temporal de 3 meses", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Conductor de cami\u00f3n", "localidad": "Astillero, El", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=162021004392&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Conductor de cami\u00f3n para entregas y recogidas en clientes. requisitos imprescindibles: carnet de carretilla elevadora, carnet de puente grua, cap de mercanc\u00edas y libertad de horarios. requisitos a valorar: disponibilidad para trabajarfines de semana. tipo de contrato: inicial 3 meses.tipo de jornada y horario:40", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Camarera/o de piso", "localidad": "Santillana del Mar", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001257&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Hotel en vispieres (santillana del mar) precisa incorporar a su plantilla 1 camarera/o de piso, para limpieza de habitaciones y estancias, tambi\u00e9n realizar\u00e1el servicio de desayunos\r\n\r\ncon coche propio para el desplazamiento hasta ellugar de trabajo. se ofrece contrato laboral temporal hasta fin de temporada. jor", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Instructoress de surf", "localidad": "San Vicente de la Barquera", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001138&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Se necesita en san vicente de la barquera 4 instructores/as de surf para impartaci\u00f3n de clases. se ofrece contrato laboral temporal para los meses julio yagosto, a jornada completa y horario partido de 09:30-14:30 y de 16:00-19:00.salario seg\u00fan convenio. se requiere personas proactivas y que sepan trabajaren equ", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Un conductor de tr\u00e1iler de ruta nacional", "localidad": "Val de San Vicente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001122&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Se necesita un/a conductor/a de tr\u00e1iler de ruta nacional para empresa ubicadaen val de san vicente. se requiere experiencia previa, carnet de conducir c+e, cap en vigor y tarjeta de conductor. se ofrece contrato laboral temporal con posibilidad de indefinido (modalidad de contrato 401, por obra o servicio determ", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Enfermero para residencia geri\u00e1trica", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000872&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Residencia geri\u00e1trica en liencres (pi\u00e9lagos- cantabria) necesita contratar enfermero/a colegiado/a. imprescindible tener la diplomatura o grado en enfermer\u00eda. se ofrece contrato indefinido a jornada completa en horario continuo de ma\u00f1ana. sueldo 1750 euros brutos mensuales (convenio nacional de atenci\u00f3n a person", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Conductor de cami\u00f3n trailer", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000054&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector del transporte de reocin precisa incorporar a su plantillaun/a conductor/a de cami\u00f3n trailer  y otro de trailer con gru\u00eda, con experiencia, permiso de conducir \"c+e\" y cap en vigor. para trabajar por  toda la cornisa cant\u00e1brica y sur de francia. se ofrece contrato laboral temporal,  jornada co", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Dependiente heladeria", "localidad": "Noja", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001323&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Heladeria precisa incorporar a su plantilla a un/a heladero/a, preferentementecon experiencia en atenci\u00f3n al publico, trato cordial, responsable y organizado/a en el trabajo. para atenci\u00f3n al cliente en heladeria, realizando ademas las tareas que dicho puesto implica, como manejo de caja, reposici\u00f3n de genero, l", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "950", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Recepcionista de hotel", "localidad": "San Felices de Buelna", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001324&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Hotel precisa incorporar a su plantilla un/a recepcionista, se valorar\u00e1 experiencia. se requiere diplomatura/grado en turismo, trabajo en recepci\u00f3n, reservas, extranet agencias, chanel manager, etc.\r\ningles hablado y escrito. precisa veh\u00edculo para acudir a centro de trabajo. contrato temporal, jornada completa,", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Ayudante de camarero", "localidad": "Miengo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001322&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Restaurante en mogro zona de playa de usil precisa incorporar a su plantilla un/a ayudante de camarero/a, para terraza y barra. precisa veh\u00edculo para acudir a centro de trabajo. contrato temporal, jornada completa, horario partido comidas-cenas.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Ayudante de cocina y 1  cocinero", "localidad": "Miengo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001321&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Restaurante en mogro zona de playa de usil precisa incorporar a su plantilla un/a ayudante de cocina y un/a cocinero/a. necesario veh\u00edculo para acudir acentro de trabajo. contrato temporal, jornada completa, horario partido comidas-cenas.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Ayudante de cocina", "localidad": "Suances", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001320&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de hosteleria en suances en la zona del puerto precisa incorporar a suplantilla un/a ayudante de cocina, para elaboraci\u00f3n de raciones, hamburguesas, sandwich, etc. \r\nimprescindible experiencia en manejo de plancha y freidora.precisa carnet de manipulador de alimentos y veh\u00edculo para acudir al puesto de t", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Ayudante de cocina", "localidad": "Santillana del Mar", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001319&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Hotel en vispieres precisa incorporar a su plantilla un/a ayudante de cocina.precisa veh\u00edculo para acudir a centro de trabajo. contrato temporal, parcial (media jornada), trabajo a turnos ma\u00f1ana-tarde.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Ayudante de camarero", "localidad": "Santillana del Mar", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001318&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Hotel en vispieres precisa incorporar a su plantilla un/a ayudante de camarero/a, para atenci\u00f3n de barra, comedor y colaborar en recepci\u00f3n. precisa veh\u00edculo para acudir a centro de trabajo. jornada completa. turnos ma\u00f1ana-tarde.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Un camarero", "localidad": "Cabez\u00f3n de la Sal", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001317&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Se necesita un/a camarero/a en carrejo (cabez\u00f3n de la sal). funciones a desempe\u00f1ar: las propias del puesto. se ofrece contrato laboral temporal de 3 meses. jornada completa. horario orientativo: de 12:00 a 16:00 y de 20:00 a 00:00.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Un camarero piso", "localidad": "San Vicente de la Barquera", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001316&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Se necesita un/a camarero/a de piso en hotel de san vicente de la barquera. tareas a desempe\u00f1ar: limpieza de habitaciones. se ofrece contrato labotal temporal para los meses de julio y agosto as\u00ed como para la primera quincena de septiembre. jornada parcial 20 horas semanales (de ma\u00f1ana). salario seg\u00fan convenio.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Oficial primera alba\u00f1il", "localidad": "Medio Cudeyo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001314&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de captaci\u00f3n y distribuc\u00ed\u00f3n de aguas precisa incorporar a su plantilla1 oficial de 1\u00aa alba\u00f1il con una experiencia m\u00ednima de 5 a\u00f1os para realizar labores de obra civil e instalaciones en el sector del agua. se requiere permisode conducir y veh\u00edculo propio, se valorar\u00e1 disponer de carnet de cami\u00f3n y conoci", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Colocadoress-junteross de pladur", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001308&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector construcci\u00f3n necesita incorporar a su plantilla cinco colocadores y/o junteros de pladur, oficiales de primera para la realizaci\u00f3n de obras de reforma. las funciones ser\u00e1n las propias de la rehabilitaci\u00f3n de locales. se requiere experiencia m\u00ednima de 12 meses. se ofrece contrato laboral tempor", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Peones construccion para reforma", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001305&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector construcci\u00f3n necesita incorporar a su plantilla 10 peones de construci\u00f3n para la realizaci\u00f3n de obras de reforma. las funciones ser\u00e1n las propias de la rehabilitaci\u00f3n de locales. se ofrece contrato laboral temporal a jornada completa y partida. salario seg\u00fan convenio.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Un auxiliar de dependiente", "localidad": "Laredo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001300&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Se busca un/a auxiliar de dependiente, para atender al p\u00fablico, hacer devoluciones de revistas,...\r\n\r\nse ofrece contrato temporal de 2 meses, a jornada completa en horario partido. salario seg\u00fan convenio", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Repartidor", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001297&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector hostelero precisa incorporar a su plantilla un/a repartidor/a, con seis meses de experiencia y permiso de conducir tipo b-a1, para el reparto de comida a domicilio en moto. se ofrece contrato laboral temporal de seis meses de duraci\u00f3n, a media jornada, seis d\u00edas a la semana.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Auxiliar de lavander\u00eda, para hotel", "localidad": "Santillana del Mar", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001286&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Hotel en santillana del mar precisa incorporar a su plantilla un/a auxiliar delavander\u00eda, para realizar funciones de lavado, plancha, colocaci\u00f3n de ropa, etc.\r\n\r\ncontrato temporal, 4 h. diarias con disponibilidad para ampliar horario,  trabajar\u00e1 domingos y festivos, los descansos reglamentarios ser\u00e1n en d\u00edas de", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Montador cerramientos met\u00e1licos", "localidad": "Medio Cudeyo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001296&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de cerramientos de cubiertas y fachadas met\u00e1licas precisa incorporar asu plantilla 1 montador/a de cerramientos metalicos para montaje de fachadasy cubiertas met\u00e1licas y soldadura con electrodo. se requiere formaci\u00f3n en soldadura con electrodo y permiso de conducir b. persona responsable y trabajador. se", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Monitoress de tiempo libre de educaci\u00f3n especial", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001293&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Asociaci\u00f3n precisa incorporar a su plantillas 3 monitores/as de educaci\u00f3n especial, para atenci\u00f3n, cuidado y realizaci\u00f3n de actividades l\u00fadicas en el per\u00edodo de verano con menores con diversidad funcional. se precisa experiencia.formaci\u00f3n requerida: integraci\u00f3n social o magisteria de educaci\u00f3n especial.contrato", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Monitoress de tiempo libre", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001292&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Asociaci\u00f3n precisa incorporar a su plantilla 3 monitores/a de tiempo libre, para realizaci\u00f3n de actividades l\u00fadicas y de tiempo libre con menores en el per\u00edodo de vacaciones de verano. se valorar\u00e1 experiencia, se requiere formaci\u00f3nm\u00ednima de monitor/a de tiempo libre, tafad \u00f3 fp gs animaci\u00f3n sociocultural.contrat", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Psicologo clinico", "localidad": "Laredo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001291&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del ambito sanitario precisa incorporar a su plantilla a un/a psicologo/a clinico/a con la carrera/grado en psicologia, master en psicologia clinicay conocimientos informaticos. para trabajar en centro de reconocimientos medicos desarrollando la labor de psicologo/a clinico/a y apoyando al resto delperso", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "950", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Instalador telecomunicaciones", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001120&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector de telecomunicaciones precisa la incorporaci\u00f3n de 1 instalador/a de internet en domicilios, despliegue de redes de voz y datos. se requiere experiencia en redes e inform\u00e1tica as\u00ed como conocimiento b\u00e1sico de ingl\u00e9s.permiso de conducir b. perfil de persona din\u00e1mica y con iniciativa. se ofrece co", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "13.300", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Fisioterapeuta", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000885&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Residencia geri\u00e1trica en el municipio de pi\u00e9lagos necesita incorporar a su plantilla 1 fisioterapeuta para realizar los tratamientos y t\u00e9cnicas rehabilitadoras que se prescriban y hacer el seguimiento y la evaluaci\u00f3n de la aplicaci\u00f3nde los tratamientos. se requiere titulo de grado o equivalente en fisioterapiay", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Operario de producci\u00f3n", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000807&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector alimentario necesita incorporar un/a operario/a de producci\u00f3n con experiencia m\u00ednima de un a\u00f1o en entornos industriales. formaci\u00f3n: eso,se valorar\u00e1 formaci\u00f3n relacionada con electricidad y electr\u00f3nica. tareas relacionadas con la manipulaci\u00f3n y envasado de prodctos alimentarios, labores demanej", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "T\u00e9cnico de control y gesti\u00f3n de ropa de hosteler\u00eda", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001290&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector servicios precisa incorporar a su plantilla un/a t\u00e9cnico decontrol y gesti\u00f3n de ropa de hosteler\u00eda. precisa conocimientos en gesti\u00f3nde almacenes y nivel alto de inform\u00e1tica. manejo del programa de  control ygesti\u00f3n de ropa phoenix. control diario de los movimientos de ropa de todos los cliente", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Alba\u00f1il", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001283&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector de la construcci\u00f3n  precisa incorporar a su plantilla un oficial de alba\u00f1il con experiencia m\u00ednima de tres a\u00f1os y conocimientos de fontaner\u00eda, para la realizaci\u00f3n de obras de reforma. necesario permiso de conducir, se valorar\u00e1 prl. contrato temporal, jornada completa, horario partido.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Peluquero-esteticista", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001277&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Peluqueria ubicada en el municipio de pi\u00e9lagos necesita contratar 1 oficial/ade peluqueria con conocimientos de est\u00e9tica. funciones: lavar, acondicionar, secar, cortar, te\u00f1ir, alisar y todo lo que origina el cuidado y tratamiento delcabello asi como tareas de est\u00e9tica facial y corporal. se ofrece contrato tempor", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Cuatro puestos conductor profesional trailer internacional /nacional.", "localidad": "Entrambasaguas", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001275&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de transporte por carretera internacional y nacional,oferta cuatro puestos para conductores/as profesionales de trailer internacional y nacional, contrato temporal de un a\u00f1o de duraci\u00f3n.la experiencia minima exigida es de 24 meses como conductor trailer internacional/nacional. carnet c+e . \r\nla jornadade", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "2300", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Conductoress de tractor", "localidad": "Santiurde de Toranzo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001272&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de tractores precisa la incorporaci\u00f3n de 2 conductores/as de tractor para la limpieza y desbroce de las carreteras en la zona de toranzo. se requiere experiencia de al menos 1 a\u00f1o en manejo de tractor, tractor cuba y rodillopison. permiso de conducir b2. se ofrece contrato temporal con posibilidad deconv", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "14000", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Limpiador de restaurantes", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001264&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de hosteler\u00eda en santander necesita incorporar a su plantilla 1 limpiador/a con experiencia demostrable para sus restaurantes en santander. se busca persona responsable. se ofrece contrato temporal con posibilidad de continuidad, a jornada completa en horario a turnos rotativos. sueldo segun convenio(110", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Dependiente de productos alimenticios y bebidas", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001261&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector de la alimentaci\u00f3n necesita incorporar a su plantilla 1 dependiente/a para atenci\u00f3n al publico, asesoramiento al cliente, control de stock de tienda, caja, etc..., con 2 a\u00f1os de experiencia minima en puesto similar.el perfil demandado es el de una persona sociable, con don de gentes y habilida", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "16000", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Ayudante de cocina", "localidad": "Comillas", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001117&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Restaurante en trasvia, comillas, necesita 1 ayudante de cocina para funcionespropias de la actividad. requiere carnet de condudir y veh\u00edculo. ofrece contrato laboral temporal de 2 meses, julio y agosto, a jornada completa, horario a determinar. salario seg\u00fan convenio de hosteler\u00eda.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Ayudante de camarero", "localidad": "Comillas", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001116&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Restaurante en trasvia, comillas, necesita 1 ayudante de camarero/a para funciones propias de la actividad. requiere carnet de condudir y veh\u00edculo. ofrece contrato laboral temporal de 2 meses, julio y agosto, a jornada completa, horario a determinar. salario seg\u00fan convenio de hosteler\u00eda.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Auxiliar de cocina", "localidad": "Suances", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001255&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector de la hosteler\u00eda precisa incorporar a su plantilla 1 auxiliar de cocina para realizar funciones de ayuda al personal de cocina en elaboraci\u00f3n b\u00e1sica de platos y limpieza de los utensilios. se requiere experienciaen puesto similiar. se valorar\u00e1 poseer permiso de conducir. se ofrece contrato tem", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Mozo de almacen-repartidor", "localidad": "Santa Cruz de Bezana", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001253&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa en santa cruz de bezana necesita contratar 1 moz@ de almacen-repartidor/a. funciones: reparto de revestimientos para suelos y preparaci\u00f3n de pedidosen el almac\u00e9n, manejo de veh\u00edculo de reparto y carretilla elevadora. elaboraci\u00f3n de albaranes mediante programa inform\u00e1tico. requisitos: conductor/a experime", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "15462", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Conserjes", "localidad": "Castro-Urdiales", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001252&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "2 aux. conserje para castro-urdiales. funciones:\r\nreservas telefonicas, supervision instalaciones, atencion cliente, gestion informatica basica, venta de material deportivo, labores basicas de mantenimiento ( riego, colocacion de sombrillas, control mantenimiento piscina ( cloro y mediciones), etc.\r\nperfil candi", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Un ayudante de cocina", "localidad": "Camale\u00f1o", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001104&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Se necesita un/a ayudante de cocina en fuente d\u00e9 (camale\u00f1o). tareas a desempe\u00f1ar: las propias del puesto. requisitos: experiencia previa en puesto similar. se ofrece contrato laboral temporal de 4 meses a jornada completa. horarioa convenir. salario: 1220 euros brutos mensuales. incorporaci\u00f3n lo antes posible.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "T\u00e9cnico de soporte a la investigaci\u00f3n", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000948&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Instituto de investigaci\u00f3n marqu\u00e9s de valdecilla precisa incorporar a su plantilla un/a t\u00e9cnico/a de soporte a la  investigaci\u00f3n. t\u00edtulo universitario de primer ciclo (grado o equivalente) obtenido en los \u00faltimos cinco a\u00f1os o siete a\u00f1os en caso de discapacidad. se ofrece contrato laboral temporal en pr\u00e1cticasde", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "15094", "contrato": "Temporal", "discapacidad": true, "practicas": true},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Gestor de investigaci\u00f3n", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000812&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Instituto de investigaci\u00f3n marqu\u00e9s de valdecilla requiere contratar un gestor/a de investigaci\u00f3n. titulaci\u00f3n universitaria de segundo ciclo: grado y mastero equivalente, obtenido en los \u00faltimos cinco a\u00f1os, o siete para candidatos con discapacidad. se ofrece contrato laboral temporal en pr\u00e1cticas de hasta dosa\u00f1os", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "18338", "contrato": "Temporal", "discapacidad": true, "practicas": true},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Camarero de pisos", "localidad": "Alfoz de Lloredo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001250&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector de la hosteler\u00eda precisa incorporar a su plantilla 1 camarero/a de pisos en c\u00f3breces para realizar funciones de limpieza de habitacionesy zonas comunes. se requiere experiencia demostrable m\u00ednima de 1 a\u00f1o en puesto similar. se precisa permiso de conducir. se ofrece contrato temporala jornada c", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Oficial soldador", "localidad": "Astillero, El", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001249&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de fabricaci\u00f3n y montaje de productos met\u00e1licos precisa incorporar a su plantilla 1 oficial soldador/a con una experiencia m\u00ednima de 10 a\u00f1os. seofrece contrato laboral temporal a jornada completa. horario de 07:00 a 15:00horas. salario de 20198 euros brutos anuales.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "20198", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Operarioss de producci\u00f3n de lavander\u00eda", "localidad": "Cabez\u00f3n de la Sal", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001247&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Se necesitan 5 operarios/as de producci\u00f3n de lavander\u00eda en cabez\u00f3n de la sal.tareas a desempe\u00f1ar: lavado y procesado de ropa de hoteles, restaurantes y hospitales. se ofrece contato laboral temporal de 3 meses a jornada completa.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Oficial calderero", "localidad": "Astillero, El", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001246&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de fabricaci\u00f3n  y montaje de productos met\u00e1licos precisa incorporar asu plantilla 1 oficial calderero/a con una experiencia m\u00ednima de 10 a\u00f1os. se ofrece contrato laboral temporal a jornada completa. horario de 07:00 a 15:00 horas. salario de 20198 euros brutos anuales.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "20198", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Calderero", "localidad": "Suances", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001243&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector metal precisa incorporar a su plantilla un calderero/a conexperiencia minima de dos a\u00f1os en soldadura de hierro y acero inoxidable y carpinteria metalica. se requiere formacion en cursos de soldadura, prevencionde riesgos laborales y plataforma elevadora, tarjeta metal, permiso de conducir y c", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Ayudantes de cocina", "localidad": "Val de San Vicente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001241&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Se necesitas 2 ayudantes de cocina para restaurante en pech\u00f3n (val de san vicente). tareas a desempe\u00f1ar: las propias del puesto. a valorar referencias enpuesto similar. se ofrece contrato laboral temporal para temporada de verano(hasta el 30 de septiembre) con posibilidad de pr\u00f3rroga seg\u00fan el volumen de trabajo.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Camareross", "localidad": "Noja", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001240&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de hosteler\u00eda de noja busca camareros/as para la temporada de verano.se ofrece contrato temporal, a jornada completa con horario de 9 a 14 y de 16 a 19 horas, salario de 1400 euros brutos/mes.\r\nse requiere experiencia, amabilidad, responsabilidad, honestidad y buen trato al p\u00fablico. se valor\u00e1n idiomas.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Un camarero y un cocinero", "localidad": "Val de San Vicente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001238&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Se necesita un/a camarero/a y un/a cocinero/a en una pensi\u00f3n situada en prellevo (val de san vicente). tareas a desempe\u00f1ar: las propias del puesto. se ofrece contrato laboral temporal para temporada de verano a jornada completa. salario seg\u00fan convenio.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Dependiente de panader\u00eda", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001237&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa dedicada a la venta de productos de panader\u00eda, precisa incorporar un/adependiente/a de panader\u00eda. se requiere experiencia en atenci\u00f3n a clientes yventa en comercio. funciones: despacho y venta de pan y boller\u00eda. se ofrececontrato laboral temporal a jornada completa (40 horas semanales).", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Jefe taller", "localidad": "Marina de Cudeyo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001236&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de componentes mec\u00e1nicos, precisa la incorporaci\u00f3n de 1 jefe de tallerpara la gesti\u00f3n de equipo de personas y \u00f3rdenes de trabajo para la fabricaci\u00f3n de diferentes elementos, supervisi\u00f3n de los trabajos y distribuci\u00f3n de las tareas. se requiere experiencia en mecanizado, interpretaci\u00f3n de planos y manejo", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "20.000", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Operador control num\u00e9rico computarizado (cnc)", "localidad": "Marina de Cudeyo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001234&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa dedicada a la fabricaci\u00f3n de herramientas precisa incorporar a su plantilla 1 operador/a de control num\u00e9rico computarizado que sepa analizar e interpretar \u00f3rdenes de trabajo y los planos de taller, preparar el plan de trabajo,las herramientas y la m\u00e1quina, utilizaci\u00f3n de instrumentos de medici\u00f3n y de con", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "19000", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Cocinero", "localidad": "Castro-Urdiales", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001235&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Restaurante en islares necesita incorporar a su plantilla 1 cocinero con experiencia. se valora conocimiento de idiomas y carnet de conducir. se ofrece contrato temporal a jornada completa en horario por definir con salario bruto mensual de 1.400 \u0080", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "1.400", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Parrillero con experiencia", "localidad": "Castro-Urdiales", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001233&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Restaurante en islares necesita incorporar a su plantilla 2 parrilleros con experiencia. se valora conocimiento de idiomas y carnet de conducir. se requieregente amable, honesta, acostumbrada a trabajar en equipo, responsable y conbuena cara ante el publico. se ofrece contrato temporal a jornada completa enhorar", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "1.400", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Camarera/o de pisos", "localidad": "Penagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000925&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de hosteler\u00eda precisa incorporar a su plantilla 1 camarera/o de pisoscon permiso de conducir y veh\u00edculo propio, se valorar\u00e1 que tenga conocimientosinform\u00e1ticos. se ofrece contrato laboral temporal a jornada parcial del 50%, continua, en horario principalmente de ma\u00f1ana. salario mensual bruto de 670euros,", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "670", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Ayudantes de cocinero", "localidad": "Val de San Vicente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000894&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Pensi\u00f3n restaurante en prellezo, val de san vicente necesita dos ayudantes decocina para verano. se ofrece contrato laboral de 3 meses en jornada parcialviernes, s\u00e1bado y domingo en junio, y jornada completa en julio y agosto.salario seg\u00fan convenio", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Auxiliar de geriatria o gerocultor", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000865&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Residencia de mayores, precisa la incorporaci\u00f3n de 1 auxiliar de geriatria o gerocultor/a para el cuidado y atenci\u00f3n de personas mayores. se requiere formaci\u00f3n de auxiliar de enfermer\u00eda, se valorar\u00e1 experiencia previa y permiso de conducir. se ofrece contrato temporal de 3 meses a jornada completa y horario rota", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "1300", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Monitor de tiempo libre y guia de barrancos", "localidad": "Val de San Vicente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000742&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de deportes acu\u00e1ticos de aventura busca, para la temporada de verano,un/a monitor/a de tiempo libre y gu\u00eda de barrancos para tareas propias del puesto\r\nse ofrece contrato laboral temporal para los meses julio y agosto, aunqueel contrato podr\u00eda dar comienzo antes en funci\u00f3n de la evoluci\u00f3n de las condicio", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Auxiliar administrativo", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001232&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de obra civil precisa la incorporaci\u00f3n de 1 auxiliar administrativo para la gesti\u00f3n documental de las obras, coordinaci\u00f3n de las actividades de la empresa, gesti\u00f3n de plataformas gae, gesti\u00f3n de impagos, albaranes, facturaci\u00f3n. atenci\u00f3n al cliente. gesti\u00f3n de almac\u00e9n. se requiere formaci\u00f3n de auxiliaradm", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "21000", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Ayudante de cocina", "localidad": "Suances", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001231&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de hosteler\u00eda precisa incorporar a su plantilla 1 ayudante de cocina.se ofrece contrato laboral temporal hasta fin de temporada a jornada parcial de 4 horas diarias en horario a convenir.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Un camarero piso", "localidad": "San Vicente de la Barquera", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001229&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Se necesita un/a camarero/a de pisos en san vicente de la barquera. tareas adesempe\u00f1ar: realizar de manera cualificada la limpieza y arreglo de las habitaciones y pasillos, as\u00ed como del orden de los objetos de los clientes. limpiary ordenar las habitaciones, ba\u00f1os y pasillos entre las habitaciones de clientes. c", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Limpiador", "localidad": "Voto", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001228&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de tiempo libre busca limpiador/a con experiencia para trabajar en voto.\r\nse ofrece contrato temporal del 1 de julio al 8 de agosto, a jornada parcial de 20 horas semanales en horario de 19 a 23h.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Ayudante de cocina", "localidad": "Voto", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001227&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de tiempo libre busca 2 ayudantes de cocina en voto para trabajar en su comedor escolar.\r\nse ofrece contrato temporal desde el 1 de julio al 8 de agosto.\r\n-1 ayudante en horario de 8 a 16 horas (ma\u00f1ana)\r\n-1 ayudante en horariode 16 a 23 horas (tarde)\r\nse requiere certificado de manipulador de alimentosy", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Camareross de terraza, 1 cocinero y 1 ayudante de cocina", "localidad": "Comillas", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001225&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Establecimiento en comillas busca 2 camareros/as de terraza, 1 cocinero/a y 1ayudante de cocina para tareas relacionadas con el puesto. se ofrece contratolaboral temporal para la temporada de verano, a jornada completa, \r\nhorario partido y salario seg\u00fan convenio. se requere experiencia en los puestos a cubrir y,", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Un oficial de primera azulejista", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001123&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa del sector fontaneria precisa incorporar a su plantilla un/a oficial azulejista con experiencia en reformas de ba\u00f1os y cocinas. se requiere permiso de conducir tipo b1. se ofrece contrato laboral indefinido, jornada completa en horario partido. incorporacion inmediata.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Camarero de pisos", "localidad": "Ribamont\u00e1n al Mar", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001075&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de hosteler\u00eda precisa incorporar a su plantilla 1 camarero/a de pisos.se ofrece contrato laboral temporal a jornada completa partida. salario seg\u00fan convenio.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Limpiadoress", "localidad": "Ruente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001059&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Se necesitan 2 limpiadores/as en ruente. tareas a desempe\u00f1ar: limpieza de hoteles. requisitos: experiencia en limpieza y permiso de conducir. se ofrece contrato laboral para temporada de verano con posibilidad de pr\u00f3rroga a jornadaparcial (3o horas/semana) en horario de ma\u00f1ana y tarde. salario de 1000 \u0080 brutos m", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "1000", "experiencia": true},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Montador instalador de muebles", "localidad": "Cabez\u00f3n de la Sal", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001058&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de muebles en cabez\u00f3n de la sal necesita un/a montador/a instalador/ade muebles para las tareas propias del puesto. requiere carnet de conducir, veh\u00edculo propio. requiere experiencia de 2 a\u00f1os en instalaci\u00f3n de muebles. ofrece contrato laboral temporal de 3 meses. jornada completa en horario partidode 9", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Un ayudante de cocina", "localidad": "Cabez\u00f3n de la Sal", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000889&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Se necesita un/a ayudante de cocina en restaurante en carrejo (cabez\u00f3n de la sal). tareas a desempe\u00f1ar: las propias del puesto. se ofrece contrato laboraltemporal de 4 meses a jornada completa. horario aproximado de 12:00 a 16:000y de 19:00 a 23:00 horas.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Camarero jefe de sala", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000875&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Hotel ubicado en el municipio de pi\u00e9lagos necesita incorporar a su plantilla 1camarero/a jefe de sala con experiencia m\u00ednima de 36 meses en puesto y categoria similar. funciones: atenci\u00f3n al comensal, organizaci\u00f3n de sala, mesas y rangos. se busca persona organizada y con buen trato al cliente. se requiere veh\u00edc", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Operario de se\u00f1alizacion-conductor de camion", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000662&p_auth=8zsmwYdw", "excerpt": "Empresa de se\u00f1alizaci\u00f3n vial, precisa la incorporaci\u00f3n de 1 operario/a para elpintado de la se\u00f1alizaci\u00f3n horizontal e instalaci\u00f3n de la se\u00f1alizaci\u00f3n vertical, balizamiento y colocaci\u00f3n de las barreras de seguridad que disponga de permiso de conducir c+e para conducir el cami\u00f3n de transporte de materiales. se ofr", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "20000", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Responsable de fabricacion", "localidad": "Vilagarc\u00eda de Arousa", "excerpt": "Galejobs selecci\u00f3n busca, para empresa de caldereria y mecanizado de la zona de vilagarc\u00eda de aurousa un/a responsable de f\u00e1bricacion.,funciones:,\u00b7 coordinar, planificar y supervisar todas las tareas del taller, asegurando el cumplimeinto de plazos con la calidad exigida.,\u00b7 velar por la consecuci\u00f3n y reducci\u00f3n d", "jornada": "Completa", "salario": "28.000", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/responsable-de-fabricacion_7270", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Pontevedra", "experiencia": true},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "T\u00e9cnico de unidad de apoyo a la actividad profesional", "localidad": "Cambre", "excerpt": "Precisamos incorporar a una persona como t\u00e9cnico de la unidad de apoyo en nuestro centro especial de empleo, con jornada parcial de 30 horas semanales en contrato de interinidad para cubrir una baja por enfermedad. sus funciones principales y tareas ser\u00e1n:,- acompa\u00f1amiento e intervenci\u00f3n sociolaboral con la plan", "jornada": "Completa", "salario": "1.175", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/tecnico-a-de-unidad-de-apoyo-a-la-actividad-profesional_7258", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true, "discapacidad": true},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "T\u00e9cnico  contable", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Galejobs selecci\u00f3n procura un/ unha t\u00e9cnico /a contable para asesor\u00eda de referencia na cidade da coru\u00f1a .,a persoa seleccionada formar\u00e1 parte dun equipo multidisciplinar traballando unha carteira de empresas de mediana e gran facturaci\u00f3n.,das s\u00faas funci\u00f3ns, salientamos:,- peche de contabilidades da carteira de c", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/tecnico-a-contable_7242", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "07/06/2021", "title": "T\u00e9cnico  de marketing y comunicaci\u00f3n", "localidad": "Santiago de Compostela", "excerpt": "Seleccionamos un/a t\u00e9cnico/a de marketing y comunicaci\u00f3n para empresa de referencia en el sector farmac\u00e9utico.,la persona seleccionada se incorporar\u00e1 a un grupo de empresas con presencia en diversas \u00e1reas dentro del sector farmac\u00e9utico.,buscamos un/a profesional para desarrollar la actividad de marketing y comun", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/tecnico-a-de-marketing-y-comunicacion_7237", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "ett": true},{"datePosted": "27/05/2021", "title": "Programador drupal 8", "localidad": "Santiago de Compostela", "excerpt": "Galejobs selecci\u00f3n procura programador /a drupal 8 para empresa tecnol\u00f3xica de referencia.  a persoa seleccionada incorporar\u00e1se a un equipo multidisciplinar e en continuo aprendizaxe.,dominio do idioma galego,experiencia m\u00ednima de 3 anos en drupal 8,co\u00f1ecementos avanzados de php, html5 y css3,co\u00f1ecementos a nive", "salario": "28.000", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/programador-a-drupal-8_7215", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true, "teletrabajo": true},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Graduate admin assistant", "localidad": "Ames", "excerpt": "Bah\u00eda software keeps growing and we are looking for a new colleague to join our admin department at our headquarters in milladoiro.,you will participate in the accounting tasks of the department, preparation of public tenders, telephone reception\u2026 our goal is that you grow with the team!,we offer you:,- particip", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/-graduate-admin-assistant_7274", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Beca marketing digital", "localidad": "Ames", "excerpt": "Buscamos una persona reci\u00e9n titulada y con muchas ganas de aprender, para colaborar en la creaci\u00f3n de nuestro plan de marketing digital corporativo.,funciones:,- colaboraci\u00f3n en el dise\u00f1o y desarrollo de plan de marketing,- propuestas de mejora,- interlocuci\u00f3n con un equipo multidisciplinar,: beca marketing digi", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/beca-marketing-digital_7272", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Comercial materiales construccion sanitarios", "localidad": "Abegondo", "excerpt": "Puesto: comercial materiales construcci\u00f3n (rf:21/19),departamento: comercial,dependencia: direccion comercial,sector: contruccion e interiorismo,destino: la coru\u00f1a (comarca),equipo a cargo:  no,objetivo puesto: crecer en ventas de materiales de construcci\u00f3n, de reformas ba\u00f1os e interiorismo residencial y comerci", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/comercial-materiales-construccion-sanitarios_7269", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Rob\u00f3tica educativa", "localidad": "Betanzos", "excerpt": "Se busca ingeniera/o t\u00e9cnica/o industrial / ingeniera/o  superior industrial / fp ciclo superior rob\u00f3tica para impartir clases en verano a \u00f1i\u00f1as y ni\u00f1os de 6 a 14 a\u00f1os en betanzos, a coru\u00f1a. se valora la especializaci\u00f3n en: rob\u00f3tica, autom\u00e1tica, mecatr\u00f3nica, electr\u00f3nica y neum\u00e1tica. adem\u00e1s, debe colaborar en la", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/robotica-educativa_7268", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true, "practicas": true},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Conductor carn\u00e9 c", "localidad": "Santiago de Compostela", "excerpt": "Grupo temporing selecciona un/a conductor/a con carn\u00e9 c y experiencia en reparto de paqueter\u00eda para incorporarse de forma inmediata hasta finales de septiembre . las funciones son carga y descarga manual del cami\u00f3n y reparto de paqueter\u00eda por santiago y \u00e1rea metropolitana. se trabaja de lunes a viernes en jornad", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/conductor-a-carne-c_7267", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Auxiliar de recursos humanos", "localidad": "Abegondo", "excerpt": "Se busca persona de apoyo para incorporar al departamento de recursos humanos.,como personal t\u00e9cnico del \u00e1rea de personas, la persona a incorporar, trabajar\u00e1 dando soporte a los procesos organizativos relativos a contrataci\u00f3n, altas/bajas en seguridad social, novaciones contractuales, excels de costes, gesti\u00f3n d", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/auxiliar-de-recursos-humanos_7266", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Beca feuga tec. sup. dise\u00f1o y amueblamiento", "localidad": "Abegondo", "excerpt": "Empresa industrial de soluciones personalizadas en madera para carpinter\u00eda y construcci\u00f3n de la zona de cambre selecciona un perfil de fp superior en dise\u00f1o, dise\u00f1o y amueblamiento de interiores y titulaciones afines para beca feuga,contrato de duraci\u00f3n de 12 meses con posibilidad real de contrataci\u00f3n posterior", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/beca-feuga-tec-sup-diseno-y-amueblamiento_7265", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Agente comercial autonomo", "localidad": "Teo", "excerpt": "Agente comercial aut\u00f3nomo/a, visitas de venta a tiendas-clientes/as galicia.,productos: regalos, souvenirs personalizados, para eventos, etc.,: agente comercial autonomo/a,", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/agente-comercial-autonomo-a_7262", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Responsable  red de franquicias", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Objetivos del puesto:,desarrollar metodolog\u00eda de trabajo com\u00fan desde la franquicia a los/as franquiciados/as, dando apoyo a cada centro, coordinando y formando a los/as franquiciados/as en estrategias, operativa, pol\u00edticas de precios, imagen de la empresa, tipo de clientes/as, ventas, etc., en un mercado actualm", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/responsable-red-de-franquicias-_7261", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Enfermero para fogar residencial", "localidad": "Laracha, A", "excerpt": "Desde siad24 galicia, s.l. seleccionamos enfermero/a para fogar residencial en la localidad de a laracha (provincia a coru\u00f1a) para atenci\u00f3n a 18 usuarios.,titulaci\u00f3n: diplomatura o grado en enfermer\u00eda (requisito imprescindible),salario: seg\u00fan convenio colectivo de residencias privadas de la tercera edad de galic", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/enfermero-a-para-fogar-residencial_7260", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "T\u00e9cnico administrativo", "localidad": "Pontevedra", "excerpt": "Empresa especializada en la fabricaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de alumbrado p\u00fablico busca persona capacitada para el departamento de administraci\u00f3n.,desarrollo de tareas dentro de las \u00e1reas contable, laboral y fiscal de la empresa, apoyo en la tramitaci\u00f3n de subvenciones, gesti\u00f3n de archivo y documentaci\u00f3n. se valorar\u00e1 p", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/tecnico-a-administrativo-a_7259", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Pontevedra", "experiencia": true},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Administrativo", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Administrativo/a para tareas de gesti\u00f3n en oficina: emisi\u00f3n de facturas, control de cobros, asignaci\u00f3n  de ordenes de trabajo en crm espec\u00edfico de control de plagas, atenci\u00f3n telef\u00f3nica, elaboraci\u00f3n de presupuestos,  actualizaci\u00f3n de documentaci\u00f3n en plataformas cae.,: administrativo/a,manejo avanzado de herrami", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/administrativo-a_7257", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Atenci\u00f3n al cliente biling\u00fce ingl\u00e9s y/o holand\u00e9s", "localidad": "Santiago de Compostela", "excerpt": "Santos es una empresa familiar fundada en el a\u00f1o 1952, dedicada al dise\u00f1o, desarrollo, fabricaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de muebles de cocina de gama alta. a lo largo de todos estos a\u00f1os, la innovaci\u00f3n ha estado presente en la filosof\u00eda que nos caracteriza, as\u00ed como superar las expectativas que nuestros clientes es", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/atencion-al-cliente-bilinge-ingles-y-o-holandes_7256", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Enfermera/o", "localidad": "Carballi\u00f1o, O", "excerpt": "Se busca enfermera/o  a jornada completa en residencia sociosanitaria en o carballi\u00f1o,: enfermero,titulaci\u00f3n y experiencia,al menos 1 a\u00f1o,grado o titulacion en enfermeria,", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/enfermera-o_7255", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Ourense", "experiencia": true},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Operario limpieza industrial r\u00e1bade", "localidad": "R\u00e1bade", "excerpt": "Limpiezas salgado selecciona a una persona para realizar tareas de limpieza en per\u00edodo vacacional.,: limpiador/a,disponibilidad para trabajar en verano,experiencia en limpieza,", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/operario-a-limpieza-industrial-rabade_7254", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Lugo", "experiencia": true},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Logopeda en infancia", "localidad": "Cee", "excerpt": "Buscamos logopeda en atenci\u00f3n temper\u00e1 e infancia. experiencia e formaci\u00f3n en trastornos do neurodesenvolvemento. terapia miofuncional.,: logopedia en infancia,grado en logopedia,experiencia en infancia,grado en logopedia,", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/logopeda-en-infancia_7253", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Ayudante de cocina", "localidad": "Cee", "excerpt": "Necesitamos incorporar un/a ayudante de cocina para servicio de cocina en residencia. ofrecemos contrato temporal durante 2 meses para sustituci\u00f3n por vacaciones, con jornada parcial de 27,5 horas semanales (lunes a domingo y festivos con los descansos correspondientes seg\u00fan cuadrante). horario de 14:30 a 19:00", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/ayudante-de-cocina_7252", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "discapacidad": true},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Ingeniero inform\u00e1tica", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Russula, multinacional con sede en a coru\u00f1a, es una compa\u00f1\u00eda especializada en el dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de proyectos de ingenier\u00eda, instalaci\u00f3n y montaje de plantas de la industria del acero.,actualmente, necesitamos incorporar un/a ingeniero/a inform\u00e1tico para participar en el dise\u00f1o los sistemas de supervisi\u00f3n y v", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/ingeniero-a-informatica_7251", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Ayudante de cocina", "localidad": "Pontevedra", "excerpt": "Puesto: \tayudantes/as de cocina,sector: restauracion-eventos-ocio,destino: pontevedra,ref: po 21/coc,objetivo del puesto,ayudante de cocina para restaurante de primer nivel en la comarca de pontevedra.,funciones:,se buscan ayudantes/as de cocina para incorporaci\u00f3n inmediata a restaurantes.,la persona seleccionad", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/ayudante-a-de-cocina_7250", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Pontevedra", "experiencia": true},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Camareross  pontevedra", "localidad": "Pontevedra", "excerpt": "Objetivo del puesto,buscamos profesionales de hosteler\u00eda serios y responsables, con alta capacidad de trabajo y vocaci\u00f3n por la hosteler\u00eda y alta restauraci\u00f3n, que desee vincularse a un proyecto s\u00f3lido y en crecimiento.,funciones:,funciones:,atenci\u00f3n al cliente tanto en barra como en mesa y sala.,seguimiento y o", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/camareros-as-pontevedra_7249", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Pontevedra", "experiencia": true},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Consultoras/es de matematicas-fisicas o ingenieria", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Consultores,matematicas-fisica-ingenier\u00edia buscamos reci\u00e9n titulados/as en matem\u00e1ticas, f\u00edsica o ingenier\u00eda, interesados/as en desarrollarse profesionalmente en proyectos tecnol\u00f3gicos y digitales para desde el an\u00e1lisis de datos, elaborar y desarrollar cuadros y productos de representaci\u00f3n y visualizaci\u00f3n de grup", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/consultoras-es-de-matematicas-fisicas-o-ingenieria_7248", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Jefe de obra", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Buscamos titulado/a en ingenier\u00eda de edificaci\u00f3n o arquitectura t\u00e9cnica.,funciones a desarrollar:,- gesti\u00f3n de obra,- elaboraci\u00f3n y modificaci\u00f3n de planos,- realizaci\u00f3n de modificados de obra,- presupuestos,- estudio de proyectos,-b\u00fasqueda de proveedores,- pedido al departamento de compras de material de obra,-", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/jefe-a-de-obra_7247", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Instalador electricista", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "En esqueiro necesitamos incorporar oficiales electricistas.,el perfil buscado corresponde a una persona con formacion de fpi o fpii con experiencia demostrable como instalador de baja tension industrial, montaje de cuadros, colocacion de bandeja, tirada de cables, instalaciones electricas en locales comerciales", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/instalador-a-electricista_7246", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Trabaja en una empresa joven con fuerte implante social.", "localidad": "San Cibrao das Vi\u00f1as", "excerpt": "Dentro del servicio de externalizaci\u00f3n de la atenci\u00f3n telef\u00f3nica de un importante cliente, realizar\u00eda funciones de asesor\u00eda, resoluci\u00f3n de dudas e incidencias en el \u00e1mbito de galicia en las siguientes materias:,- mayor.,- neno.,- muller.,- dependencia. conocimientos de la ley de dependencia, y experiencia en el", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/trabaja-en-una-empresa-joven-con-fuerte-implante-social_7245", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Ourense", "experiencia": true},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Limpiador fines de semana a coru\u00f1a ciudad", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Empresa de limpieza necesita contratar a un/a limpiador/a para los fines de semana, por las ma\u00f1anas. imprescindible experiencia y coche propio.,: limpiador/a fines de semana,experiencia m\u00ednima de un a\u00f1o como limpiadora.,coche propio.,experiencia m\u00ednima de un a\u00f1o en empresa de limpieza,m\u00ednimo eso o equivalente,", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/limpiador-a-fines-de-semana-a-coruna-ciudad_7244", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "T\u00e9cnico soporte helpdesk", "localidad": "Arteixo", "excerpt": "Seleccionamos a 1 t\u00e9cnico/a helpdesk con formaci\u00f3n en inform\u00e1tica para incorporarse a una empresa dedicada a la realizaci\u00f3n de proyectos de \u00e1mbito nacional, dentro de su departamento t\u00e9cnico audiovisual en arteixo.,entre las funciones a desarrollar como t\u00e9cnico helpdesk estar\u00e1n:,\u2022 dar soporte a los clientes tant", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/tecnico-a-soporte-helpdesk_7243", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Analista - programador", "localidad": "Porri\u00f1o, O", "excerpt": "Se seleccionar\u00e1 1 candidato/a que se incorporar\u00e1 al departamento de sistemas de la empresa, en su sede de o porri\u00f1o d\u00f3nde comenzar\u00e1n a trabajar en:,- operaci\u00f3n y desarrollo de plataforma web de gesti\u00f3n log\u00edstica ya en funcionamiento para operadores de telecomunicaciones y otros clientes.,- detecci\u00f3n e investigac", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/analista-programador-a_7241", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Pontevedra", "experiencia": true},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Limpiador de piso", "localidad": "Poio", "excerpt": "Grupo arestora, consultora de rrhh y rendimiento empresarial, precisa incorporar a un/a limpiador/a de piso para formar parte de un hotel, ubicado en poio, pontevedra.,principales funciones:,-\tlimpieza e higienizaci\u00f3n y desinfecci\u00f3n de las habitaciones.,-\tlimpieza de las zonas comunes (alfombras, cristales, terr", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/limpiador-a-de-piso_7240", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Pontevedra", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Encuestador telefonico", "localidad": "Vigo", "excerpt": "Realizacion de encuestas telefonicas en el mes de junio en nuestras oficinas de vigo,horario de ma\u00f1ana o tarde turnos de 5-6 horas,: 2,experiencia realizando encuestas telefonicas al menos 3 meses,residencia en vigo,disponibilidad horaria,experiencia realizando encuestas telefonicas al menos 3 meses,minimo bachi", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/encuestador-a-telefonico-_7239", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Pontevedra", "experiencia": true},{"datePosted": "07/06/2021", "title": "Administrativo beca (boiro)", "localidad": "Boiro", "excerpt": "Grupo arestora, consultora de rrhh y rendimiento empresarial, precisa incorporar a un/a administrativo/a (beca) para formar parte de una empresa dedicada a la instalaci\u00f3n de mobiliario urbano, parques infantiles y equipamiento deportivo, ubicada en boiro.,mision del puesto: dar apoyo en las tareas administrativa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/administrativo-a-beca-boiro_7236", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "07/06/2021", "title": "Administrador de sistemas", "localidad": "Oleiros", "excerpt": "Somos un gran equipo internacional que seguimos creciendo,: administrador/a de sistemas,conocimientos extensos de redes, routers, vpn, vlans, etc.,proxmox ve, lvm, raid, btrfs, docker, pfsense, open wrt, samba, ldap, samba-ad-dc, dominios, relaciones de confianza, vlans, restic, vzdump, rsync, btrfs snapshots, z", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/administrador-a-de-sistemas_7235", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "07/06/2021", "title": "Se busca m\u00e9dico", "localidad": "L\u00e1ncara", "excerpt": "Se busca profesional de la medicina.,sus responsabilidades ser\u00e1n, entre otras cosas, la promoci\u00f3n y mantenimiento de la salud, la prevenci\u00f3n de las enfermedades y diagn\u00f3stico, tratamiento, terap\u00e9utica y rehabilitaci\u00f3n de los residentes, as\u00ed como enjuiciamiento y pron\u00f3stico de los procesos objeto de atenci\u00f3n.,: m", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/se-busca-medico-a_7234", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Lugo"},{"datePosted": "07/06/2021", "title": "Responsable departamento de tr\u00e1fico", "localidad": "Ribeira", "excerpt": "Grupo arestora, consultora de rrhh y rendimiento empresarial, precisa incorporar un/a responsable departamento de tr\u00e1fico para empresa especializada en servicios de transporte y log\u00edstica terrestre de mercanc\u00edas, ubicada en la zona del barbanza.,misi\u00f3n del puesto: control, seguimiento, gesti\u00f3n y log\u00edstica de rut", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/responsable-departamento-de-trafico_7231", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "07/06/2021", "title": "Representante aduanero", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Necesitamos incorporar un/a despachante de aduanas para nuestra empresa transitaria para realizar funciones de control de la normativa aduanera, env\u00edo de despachos a la aeat, preparaci\u00f3n de dua\u00b4s de importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n a\u00e9rea, mar\u00edtima y terrestre. realizar los pagos correspondientes a aranceles, iva y gara", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/representante-aduanero-a_7230", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "03/06/2021", "title": "Personal operaciones", "localidad": "Santiago de Compostela", "excerpt": "Grupo gestan somos un grupo empresarial gallego con m\u00e1s de 160 trabajadores que opera en el sector medioambiental.,a lo largo de las \u00faltimas d\u00e9cadas, hemos ampliado y diversificado las l\u00edneas de negocio como empresa de servicios ambientales, a las \u00e1reas de residuos, aguas y bioenerg\u00eda. abarcamos proyectos de ing", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/personal-operaciones_7229", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "03/06/2021", "title": "Se busca enfermero", "localidad": "L\u00e1ncara", "excerpt": "Se busca graduada/o en enfermer\u00eda  para centro geri\u00e1trico, varios contratos disponibles(jornada completa, media jornada, fines de semana), realizaci\u00f3n de curas, carga de medicaci\u00f3n, toma de constantes... alta remuneraci\u00f3n.,: graduado/a en enfermer\u00eda,se busca una persona con capacidad de trabajo y organizaci\u00f3n.,g", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/se-busca-enfermero-a_7228", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Lugo"},{"datePosted": "03/06/2021", "title": "Asesor comercial - futura direcci\u00f3n de oficina", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Caser, en pleno proceso de expansi\u00f3n de su red con oficinas de agencia, precisa la incorporaci\u00f3n de persona con experiencia contrastada en ventas para la gesti\u00f3n y direcci\u00f3n de su propia unidad de negocio.,funciones:,- prospecci\u00f3n y captaci\u00f3n proactiva de clientes.,- creaci\u00f3n, seguimiento y consolidaci\u00f3n de una", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/asesor-a-comercial-futura-direccion-de-oficina_7227", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "03/06/2021", "title": "Gestor comercial ventas", "localidad": "Vigo", "excerpt": "A ra\u00edz de nuestro fuerte crecimiento estamos ampliando nuestra red comercial a nivel nacional, seleccionamos a asesores para nuestra delegaci\u00f3n de vigo que se encarguen de reducir costes energ\u00e9ticos y/o realizar cambios de comercializadora entre las compa\u00f1\u00edas con las que trabajamos y las propias a pymes y grande", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/gestor-a-comercial-ventas_7226", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Pontevedra", "experiencia": true},{"datePosted": "03/06/2021", "title": "Gestor comercial junior", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Somos una consultor\u00eda energ\u00e9tica con m\u00e1s de 40 delegaciones repartidas a lo largo del territorio nacional. llevamos una trayectoria profesional en el sector de m\u00e1s de 12 a\u00f1os y una cartera de clientes en constante crecimiento y presente en todas las comunidades aut\u00f3nomas del pa\u00eds.,en energoconsulting apostamos p", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/gestor-a-comercial-junior_7225", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "03/06/2021", "title": "Asesor de servicios energ\u00e9ticos", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Somos una consultor\u00eda energ\u00e9tica con una trayectoria profesional en el sector de m\u00e1s de 12 a\u00f1os y una cartera de clientes en constante crecimiento. con m\u00e1s de 40 delegaciones repartidas por todo el territorio nacional, electryconsulting est\u00e1 presente en todas las comunidades aut\u00f3nomas del pa\u00eds.,para seguir creci", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/asesor-a-de-servicios-energeticos_7224", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "02/06/2021", "title": "Agente comercial", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Buscamos comercial para trabajar a nivel auton\u00f3mico, realizando gestiones de derecho sucesorios, b\u00fasqueda y localizaci\u00f3n de herederos.,se requiere car\u00e1cter independiente, emprendedor, motivaci\u00f3n y tener empat\u00eda con los clientes.,requisitos:,- experiencia comercial,- disponibilidad inmediata,- disponibilidad para", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/agente-comercial_7223", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "02/06/2021", "title": "Ingeniero de automatizaci\u00f3n", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Russula, empresa multinacional con sede en a coru\u00f1a, es una compa\u00f1\u00eda especializada en el dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de proyectos de ingenier\u00eda, instalaci\u00f3n y montaje de plantas para la industria del acero.,actualmente, necesitamos incorporar un/a ingeniero/a de automatizaci\u00f3n para participar en el desarrollo, puesta en", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/ingeniero-a-de-automatizacion_7222", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "02/06/2021", "title": "Beca administraci\u00f3n departamento log\u00edstico", "localidad": "Arteixo", "excerpt": "Seleccionamos a t\u00e9cnico /a administrativo/a para incorporarse a una  empresa dedicada al equipamiento integral ubicada en suevos, arteixo, en su departamento log\u00edstico .,: beca administraci\u00f3n departamento log\u00edstico,- manejo de office a nivel alto.,- acostumbrada a trabajar con entornos inform\u00e1ticos.,- capacidad", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/beca-administracion-departamento-logistico_7221", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "02/06/2021", "title": "Ingeniero el\u00e9ctrico", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Russula, multinacional con sede en a coru\u00f1a, es una compa\u00f1\u00eda especializada en el dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de proyectos de ingenier\u00eda, instalaci\u00f3n y montaje de plantas de la industria del acero.,actualmente, necesitamos incorporar una persona reci\u00e9n titulada en ingenier\u00eda el\u00e9ctrica para participar en el desarrollo y di", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/ingeniero-a-electrico-a_7220", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "01/06/2021", "title": "Mantenimiento y limpieza piscinas", "localidad": "Oleiros", "excerpt": "Mantenimiento y limpieza de piscinas,: personal mantenimiento ylimpieza,carnet de conducir.,conocimientos de fontaner\u00eda y electricidad,", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/mantenimiento-y-limpieza-piscinas_7219", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "01/06/2021", "title": "Encargado de obra", "localidad": "Boiro", "excerpt": "Grupo arestora, consultora de rrhh y rendimiento empresarial, precisa incorporar a un/a encargado/a de obra  para formar parte de una empresa dedicada a la instalaci\u00f3n de mobiliario urbano, parques infantiles y equipamiento deportivo, ubicada en boiro.,principales funciones:,-\tplanificar y organizar el trabajo d", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/encargado-a-de-obra_7218", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "31/05/2021", "title": "Teleoperador con conocimiento de siebel", "localidad": "San Cibrao das Vi\u00f1as", "excerpt": "Empresa de telecomunicaciones necesita para sus dependencias en san cibrao das vi\u00f1a a teleoperadores/as.,imprescindible:,\u2022\texperiencia / conocimiento de siebel.,\u2022\tidioma gallego nivel nativo.,\u2022\tconocimientos de inform\u00e1tica a nivel usuario.,valorable,: teleoperador/a de llamadas entrantes,\u2022\texperiencia / conocimi", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/teleoperador-a-con-conocimiento-de-siebel_7217", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Ourense", "experiencia": true},{"datePosted": "31/05/2021", "title": "Maker formador t\u00e9cnico en nuevas tecnolog\u00edas", "localidad": "Sada", "excerpt": "Se busca maker, con conocimientos en arduino, impresi\u00f3n y dise\u00f1o 3d, inform\u00e1tica con conocimientos en reparaci\u00f3n de pc,: formador/a y t\u00e9cnico/a en nuevas tecnolog\u00edas,conocimiento en nuevas tecnolog\u00edas y experiencia en formaci\u00f3n sobre todo con ni\u00f1os.,", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/maker-formador-a-tecnico-a-en-nuevas-tecnologias_7216", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "27/05/2021", "title": "Auxiliar administrativo laboral", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Grupo temporing selecciona un/a auxiliar administrativo/a para el departamento laboral con experiencia previa reciente y disponibilidad de incorporaci\u00f3n inmediata.,: auxiliar administrativo/a laboral,- ciclo medio administraci\u00f3n.,- experiencia en departamento laboral de empresa.,- posibilidad de incorporaci\u00f3n in", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/auxiliar-administrativo-a-laboral_7214", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true, "practicas": true},{"datePosted": "27/05/2021", "title": "Electricista", "localidad": "Santiago de Compostela", "excerpt": "Empresa de instalacions el\u00e9ctricas , telecomunicaciones, fibra \u00f3ptica, , pci e fontaner\u00eda precisa de un/a oficial electricista.,: electricista,curso prl,1 ano,", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/electricista_7212", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "27/05/2021", "title": "Fontanero", "localidad": "Santiago de Compostela", "excerpt": "Eempresa dedicada a la realizaci\u00f3n de instalaciones de fontaner\u00eda en general, precisa incorporar un of 1\u00aa-2\u00aa fontanero/a .,las labores a desempe\u00f1ar ser\u00e1n principalmente a realizaci\u00f3n de instalaciones de fontaner\u00eda (instalaci\u00f3n de fontaner\u00eda mediante tuber\u00eda pp-r  e acero soldado).,: fontanero/a,curso prl,1 ano,", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/fontanero-a_7211", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "27/05/2021", "title": "Especialista limpieza", "localidad": "Santiago de Compostela", "excerpt": "Limpiezas salgado selecciona a una persona para realizar diferentes tipos de limpieza. se valorar\u00e1 el conocimiento o la experiencia en limpieza de cristales.,: limpiador/a,residir en santiago/ames o municipios lim\u00edtrofes.,experiencia en limpieza.,permiso de conducir y coche propio.,conocimiento/experiencia en li", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/especialista-limpieza_7210", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "26/05/2021", "title": "Repartidor", "localidad": "Rianxo", "excerpt": "Persoa traballadora aut\u00f3noma con veh\u00edculo propio para reparto a domicilio e buzoneo en xeral,: repartidor/a a domicilio,veh\u00edculo propio e dispo\u00f1ibilidade nas fins de semana.,", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/repartidor-a-_7208", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "25/05/2021", "title": "Practicas departamento admon y finanzas", "localidad": "Culleredo", "excerpt": "Practicas remuneradas en el departamento  de administracion y finanzas, dando apoyo a labores de conciliaci\u00f3n, vencimientos, clasificacion de albaranes y facturas y control de presencia,: administrativo contabilidad y finanzas,titulacion en ade,manejo excel, base de datos,idiomas: ingles,administracion y direcci", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/practicas-departamento-admon-y-finanzas_7207", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "practicas": true},{"datePosted": "25/05/2021", "title": "Arquitect@ tecnic@", "localidad": "Culleredo", "excerpt": "Buscamos reci\u00e9n titulado en ingenier\u00eda de edificaci\u00f3n o arquitectura t\u00e9cnica para realizar pr\u00e1cticas remuneradas.,funciones a desarrollar:,- elaboraci\u00f3n y modificaci\u00f3n de planos,- realizaci\u00f3n de mediciones,- presupuestos,- desgloses de memorias y mediciones,- estudio de proyectos,-b\u00fasqueda de proveedores y poste", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/arquitect-tecnic_7206", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "practicas": true},{"datePosted": "25/05/2021", "title": "Practicas arquitect@ tecnic@", "localidad": "Culleredo", "excerpt": "Buscamos arquitect@s t\u00e9cnic@s o ingenier@s de edificaci\u00f3n para el departamento t\u00e9cnico.,funciones:,- gesti\u00f3n integral de obra,- presupuestos,- control econ\u00f3mico,coordinaci\u00f3n de equipos,- pedidos de material,- b\u00fasqueda y contacto con proveedores,- planificaci\u00f3n,: arquitect@ tecnic@,arquitectura t\u00e9cnica o ingenier", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/practicas-arquitect-tecnic_7205", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "24/05/2021", "title": "Oficial primeira construci\u00f3n", "localidad": "Santiago de Compostela", "excerpt": "Oficial/a de primeira de construci\u00f3n,: oficial/a primeira construci\u00f3n,experiencia oficial de primeira,interpretaci\u00f3n de planos,experiencia oficial de primeira,", "jornada": "Completa", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/oficial-a-primeira-construcion_7204", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "24/05/2021", "title": "Oficina t\u00e9cnica", "localidad": "Santiago de Compostela", "excerpt": "Traballo de oficina t\u00e9cnica e m\u00e1is obra.,: arquitecto/a t\u00e9cn. - enxe\u00f1eiro/a t\u00e9cn. - delineante especializado/a,1.- experiencia en elaboraci\u00f3n de planos en cad.,2.- experiencia en manexo de aplicaci\u00f3ns inform\u00e1ticas relacionadas ca construci\u00f3n.,1.- manexo fluido de programas inform\u00e1ticos diversos.,2.- co\u00f1ecemento", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/oficina-tecnica_7203", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "24/05/2021", "title": "Beca arquitectura", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Seleccionamos graduado/a en arquitectura reci\u00e9n titulado/a para beca en el \u00e1rea de arquitectura,: beca arquitectura,-titulaci\u00f3n obtenida en los 4 \u00faltimos a\u00f1os,-disponibilidad para beca,-disponibilidad para residir en a coru\u00f1a,sin experienci,grado en arquitectura,", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/beca-arquitectura_7202", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a"},{"datePosted": "24/05/2021", "title": "Empresa de telecomunicaciones con fuerte implante a nivel galicia necesita trabajadoress", "localidad": "San Cibrao das Vi\u00f1as", "excerpt": "Importante empresa de teleoperaci\u00f3n necesita incorporar a su plantilla a agentes telef\u00f3nicos/as y personal de administraci\u00f3n.,: teleperador/a,imprescindible nivel de gallego nativo.,conocimientos de inform\u00e1tica a nivel usuario incluido el paquete microsoft office.,- conocimiento de otro idioma, nivel b2, acredit", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/empresa-de-telecomunicaciones-con-fuerte-implante-a-nivel-galicia-necesita-trabajadores-as_7201", "autonomia": "Galicia", "provincia": "Ourense", "experiencia": true, "discapacidad": true},{"datePosted": "24/05/2021", "title": "Buscamos gente molona con conocimientos de rob\u00f3tica, electr\u00f3nica y programaci\u00f3n", "localidad": "Coru\u00f1a, A", "excerpt": "Porque la vida es muy corta para trabajar en cosas aburridas. porque debemos juntarnos con aquellos/as que piensan como nosotros/as. porque no hay nada m\u00e1s mol\u00f3n que trabajar con ni\u00f1os/as. por eso  te buscamos:,si tienes conocimientos de #rob\u00f3tica #electr\u00f3nica y #programaci\u00f3n.,si te gusta trabajar con ni\u00f1as y ni", "salario": "A negociar", "JobFuente": "GaleJobs", "logo": "https://www.galejobs.com/images/logo.png", "JobUrl": "https://www.galejobs.com/oferta/buscamos-gente-molona-con-conocimientos-de-robotica-electronica-y-programacion-_7200", "autonomia": "Galicia", "provincia": "La Coru\u00f1a", "experiencia": true},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Encargados de obra civil, en general", "localidad": "Ag\u00fcimes", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003836", "excerpt": "Para arinaga (sureste gran canaria) solicitan encargado/a obra con experiencia y conocimientos en *movimiento de tierras* para ejecuci\u00f3n de parque e\u00f3lico.curso de prevenci\u00f3n riesgos laborales(60 horas) y permiso conducir. jornada completa", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "jornada": "Completa", "experiencia": true},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Enfermeros de cuidados generales", "localidad": "Ag\u00fcimes", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.002151", "excerpt": "Enfermero/a para residencia. contrato indefinido y jornada de 890 horas anuales", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "M\u00e9dicos especialistas en dermatolog\u00eda m\u00e9dico-quir\u00fargica y venereolog\u00eda", "localidad": "Arrecife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003744", "excerpt": "No requerido", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Farmac\u00e9uticos, en general", "localidad": "Arrecife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003661", "excerpt": "Se necesita contratar farmaceutico/a,  para incorporaci\u00f3n inmediata. imprescindible licenciatura o grado en farmacia. se valora experiencia previa en farmacia y conocimientos del programa inform\u00e1tico farmatic. contrato a media jornada + una guardia de 8 horas/d\u00eda cada 20 d\u00edas.  lugar del puesto de trabajo arreci", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "experiencia": true},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Alba\u00f1iles", "localidad": "Arrecife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003642", "excerpt": "Empresa de mantenimiento precisa para lanzarote contratar un alba\u00f1il of. 1\u00aa con 24 meses de experiencia, formaci\u00f3n en riesgos laborales de la construcci\u00f3n de al menos 20 h. o tarjeta en vigor. se requiere permiso de conducir.\ncontrato por obra o servicio a jornada completa, de 8 a 16:00 h. salario neto: 1200\u20ac", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "jornada": "Completa", "salario": "1200", "experiencia": true},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Electricistas y/o electr\u00f3nicos de automoci\u00f3n, en general", "localidad": "Ingenio", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003707", "excerpt": "Electromecanico vehiculo industrial para ingenio: se necesita electromecanico/a de gruas, semiremolques y camiones. imprescindible experiencia, se valorar\u00e1 conocimientos en electr\u00f3nica.\nse ofrece contrato de tres meses prorrogable a indefinido, jornada completa con horario de 7 a 15 horas.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Pulidores-abrillantadores de suelos, de terrazo y similares", "localidad": "Mog\u00e1n", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003709", "excerpt": "Pulidor/a suelos zona sur gran canaria: se necesitan pulidores para todo tipod e pavimentos: granito, parquet, hormig\u00f3n,etc. imprescindible experiencia m\u00ednima de dos a\u00f1os.\nse ofrece contrato por obra a jornada completa con horario de 8 a 16 horas,de lunes a viernes.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "jornada": "Completa", "experiencia": true},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Carpinteros de aluminio, met\u00e1lico y pvc", "localidad": "Mog\u00e1n", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003282", "excerpt": "Imprescindible experiencia como carpintero de aluminio(para trabajar en taller) ,ubicaci\u00f3n del puesto en el tablero de maspalomas.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "experiencia": true},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Conductores-operadores de excavadora (movimiento de tierras)", "localidad": "Palmas de Gran Canaria, Las", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003877", "excerpt": "Constructora requiere maquinista de obra p\u00fablica. experiencia m\u00ednima de 6 meses. formaci\u00f3n de riesgos laborales m\u00ednima de 20 horas. duraci\u00f3n de la obra de aprox. 9-12 meses. jornada completa.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "jornada": "Completa", "experiencia": true},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "M\u00e9dicos especialistas en medicina familiar y comunitaria", "localidad": "Palmas de Gran Canaria, Las", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003772", "excerpt": "M\u00e9dico con libreta de navegaci\u00f3n para enrole en buque de la marina mercante.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Profesores de formaci\u00f3n vial", "localidad": "Palmas de Gran Canaria, Las", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003747", "excerpt": "Autoescuela en lpgc, solicita profesor de formaci\u00f3n vial con titulaci\u00f3n para ejercer como tal. se ofrece contrato indefinido, jornada completa y salario seg\u00fan convenio.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Marineros de cubierta (excepto pesca)", "localidad": "Palmas de Gran Canaria, Las", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003585", "excerpt": "Marinero de cubierta con experiencia y los t\u00edtulos de botes no r\u00e1pidos y r\u00e1pidos, as\u00ed como libreta de navegaci\u00f3n.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "experiencia": true},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "M\u00e9dicos especialistas en medicina familiar y comunitaria", "localidad": "Puerto del Rosario", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003786", "excerpt": "Se precisa especialista en medicina familiar y comunitaria  para centro de salud de puerto del rosario.\ncontrato de 1 a\u00f1o a jornada completa.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "jornada": "Completa"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Fontaneros", "localidad": "San Bartolom\u00e9", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003613", "excerpt": "Oferta exclusivamente para personas con discapacidad.\nempresa solicita  1 fontanero/a con experiencia para trabajar en san bartolom\u00e9 (lanzarote).es obligatorio carn\u00e9 de conduciar b. contrato de sustituci\u00f3n de un trabajador con contrato indefinido para bonificaci\u00f3n.jornada completa.horario de trabajo de ma\u00f1anas.s", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido", "discapacidad": true},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Reponedores de hipermercado", "localidad": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003583", "excerpt": "Se necesita personal con discapacidad para trabajar en supermercados de san bartolome de tirajana y santa lucia de tirajana en reposicion de mercancias y fruteria. experiencia. jornada parcial 20 horas semanales\npreferiblemente residentes en la zona", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "jornada": "Parcial", "experiencia": true, "discapacidad": true},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Asesores fiscales y tributarios", "localidad": "Santa Luc\u00eda de Tirajana", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003667", "excerpt": "Especialidad contabilidad.master en tributaci\u00f3n.experiencia en asesor\u00edas(declaraciones trimestrales,anuales,,rentas impuestos de sociedades,... y cuentas anuales.revisi\u00f3n de las contabilidades .realizaci\u00f3n de impuestos y requerimientos,...  .\ncontrato mercantil,jornada flexible ma\u00f1ana y/o tarde.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "experiencia": true},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Encofradores", "localidad": "Teguise", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003819", "excerpt": "Empresa precisa para lanzarote contratar a 4 encofradores  oficiales 1\u00aa - 2\u00aa\nfunciones: colocaci\u00f3n de tuber\u00edas, vallados, se\u00f1alizaciones y manejo de hormig\u00f3n armado para cimentaciones y recubrimiento de tuberias... requisitos: imprescindible experiencia en obras  y cursos de prevenci\u00f3n de riesgos laborales de 20", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "jornada": "Completa", "experiencia": true},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Profesores del \u00e1rea de ciencias sociales, geograf\u00eda e historia (ense\u00f1anza secundaria)", "localidad": "T\u00edas", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003371", "excerpt": "Colegio ingl\u00e9s requiere 1 profesor/a de historia con experiencia en el sistema educativo brit\u00e1nico para tias (lanzarote).se valora positivamente tener master \u00f3 doctorado en historia.impartir\u00e1 clases a varios niveles educativos .el candidato/a debe de tener excelente dominio de ingl\u00e9s,ya que las entrevistas y la", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Reparadores de instalaciones y/o equipos de comunicaci\u00f3n", "localidad": "T\u00edas", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.002853", "excerpt": "Empresa solicita para tienda/bazar en puerto del carmen (lanzarote) cubrir un puesto de reparador de equipos de comunicaci\u00f3n (m\u00f3viles y tablets).\nrequisitos: 12 meses de experiencia y concocimientos de ingl\u00e9s. se valora alem\u00e1n.\ncontrato inicial de 1 mes prorrogable. jornada parcial inicial de 20h. en horario de", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Las Palmas", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Mec\u00e1nicos navales", "localidad": "Adeje", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003781", "excerpt": "Mec\u00e1nico naval. experiencia 24 m. nivel alto de ingl\u00e9s.t\u00edtulos reglamentarios en vigor.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "experiencia": true},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Vigilantes de seguridad", "localidad": "Adeje", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003427", "excerpt": "No requerido", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Encargados de obra civil, en general", "localidad": "Granadilla de Abona", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003895", "excerpt": "Encargado de obra para ejecuci\u00f3n de proyecto de ingenier\u00eda en el sector de la energ\u00eda.\nimprescindible amplia experiencia y formaci\u00f3n en prl 60 horas\ncontrato por obra o servicio con posibilidad de continuidad.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "experiencia": true},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Ingenieros t\u00e9cnicos top\u00f3grafos", "localidad": "Granadilla de Abona", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003892", "excerpt": "Funciones: desarrollo de proyecto de energ\u00eda renovable: toma de datos mediante replanteo, control de vol\u00famenes de movimiento de tierras, viales...\nimprescindible amplia experiencia y formaci\u00f3n en prl 60 horas\ncontrato por obra o servicio con posibilidad de continuidad.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "experiencia": true},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Ingenieros en construcci\u00f3n y obra civil", "localidad": "Granadilla de Abona", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003888", "excerpt": "Imprescindible amplia experiencia en el desarrollo y ejecuci\u00f3n de proyectos de ingenier\u00eda en el sector de la energ\u00eda (m\u00ednimo 5 a\u00f1os).\ntitulaci\u00f3n: ingenieros industriales, caminos, civil, el\u00e9ctrico... formaci\u00f3n en prl 60 horas\ncontrato por obra o servicio con posibilidad de continuidad.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "experiencia": true},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Mec\u00e1nicos-ajustadores de maquinaria industrial, en general", "localidad": "G\u00fc\u00edmar", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003880", "excerpt": "Mec\u00e1nico de maquinaria industrial y cami\u00f3n. tener formacion en prevenci\u00f3n de riesgos laborales y carretilla elevadora.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Matarifes-carniceros, en general", "localidad": "San Crist\u00f3bal de La Laguna", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003838", "excerpt": "Se precisa carnicero/a que sepa despiezar, deshuesar y corte de reses y cerdos enteros. en principio la jornada es parcial, de 4 horas al d\u00eda.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "M\u00e9dicos, medicina general", "localidad": "San Crist\u00f3bal de La Laguna", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003741", "excerpt": "Puesto de m\u00e9dico/a en la laguna (septiembre) y en s/c (primera quincena de octubre). tarea: pasar consulta en un centro de reconocimientos m\u00e9dicos para la obtenci\u00f3n y revisi\u00f3n de todo tipo de carnets. jornada completa. de lunes a viernes.\nse requiere la titulaci\u00f3n acad\u00e9mica necesaria.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Empleados administrativos de contabilidad, en general", "localidad": "San Crist\u00f3bal de La Laguna", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003695", "excerpt": "Oferta para administrativo contable-fiscal en asesoria ubicada en los majuelos-la laguna-tenerife. se requiere titulaci\u00f3n acorde, dos a\u00f1os de experiencia en contabilidad, impuestos de sociedades, confecci\u00f3n y presentaci\u00f3n de rentas. se ofrece contrato de seis meses prorrogable y convertible en indefinido, jornad", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Trabajadores agr\u00edcolas de frutales en general", "localidad": "San Crist\u00f3bal de La Laguna", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003658", "excerpt": "Oferta para trabajador agrario de frutales tropicales( guan\u00e1bana, papaya, chirimoya....)a los que ha de hacer siembra y seguimiento.se valora la posesi\u00f3n de formaci\u00f3n espec\u00edfica. salario seg\u00fan convenio mas incentivos por cumplimiento objetivos, jornada completa.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Cerrajeros", "localidad": "San Crist\u00f3bal de La Laguna", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003649", "excerpt": "Se necesita cerrajero con experiencia, para empresa dedicada a fabricaci\u00f3n y montaje de cristaler\u00eda.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "experiencia": true},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Formadores de formaci\u00f3n para el empleo", "localidad": "San Crist\u00f3bal de La Laguna", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003644", "excerpt": "Oferta de empleo de docente para impartir los siguientes certificados de profesionalidad: 1) operaciones de hormig\u00f3n. 2)operac. aux. alba\u00f1iler\u00eda de fabricas y cubiertas. 3) oper. aux. revestimientos continuos en construccion. 4)op. aux. acabados rigidos y urbanizaci\u00f3n. titulaciones requeridas: licenciado, ingeni", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Taxistas", "localidad": "San Crist\u00f3bal de La Laguna", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003561", "excerpt": "Oferta para un puesto de conductor de taxi en san crist\u00f3bal de la laguna. imprescindible licencia municipal de conductor de taxi expedida por el ayuntamiento de la laguna. preferiblemente candidatos que residan por la zona norte o metropolitana.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Peluqueros unisex", "localidad": "Orotava, La", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003845", "excerpt": "Se precisa peluquera/o con conocimientos de manicura y depilaci\u00f3n, experiencia m\u00ednima dos a\u00f1os.\ncontrato inicial de 3 meses con posibilidad de renovaci\u00f3n, jornada completa con horario continuo.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "experiencia": true},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "T\u00e9cnicos en seguridad y salud en el trabajo, en general", "localidad": "Puerto de la Cruz", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003881", "excerpt": "Oferta de t\u00e9cnico prevenci\u00f3n riesgos laborales\nrequisitos: poseer las tres especialidades y experiencia", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "experiencia": true},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Enfermeros de cuidados generales", "localidad": "Puerto de la Cruz", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003647", "excerpt": "Realizar tareas relacionadas con el puesto. jornada completa en turnos de ma\u00f1ana, tarde o noche.\nsalario seg\u00fan convenio.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Enlucidores-yesistas", "localidad": "Puerto de la Cruz", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003622", "excerpt": "Puestos de: -yesista oficial- para una reforma de un hotel en el puerto de la cruz. contrato temporal de aproximadamente 6 meses. jornada completa.\nperfil requerido: yesista oficial. curso de prevenci\u00f3n de riesgos laborales de 20 h alba\u00f1iler\u00eda.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Colocadores de prefabricados ligeros (construcci\u00f3n)", "localidad": "Puerto de la Cruz", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003615", "excerpt": "Puestos de: \"colocador de pladur\" oficial para una reforma de un hotel en el puerto de la cruz. contrato temporal de aproximadamente 6 meses. jornada completa.\nperfil requerido: colocador de pladur oficial. curso de prevenci\u00f3n de riesgos laborales de 20 h alba\u00f1ileria.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Alba\u00f1iles", "localidad": "Puerto de la Cruz", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003610", "excerpt": "Puestos de alba\u00f1il oficial para una reforma de un hotel en el puerto de la cruz. contrato temporal de aproximadamente 6 meses. jornada completa.\nperfil requerido: alba\u00f1il oficial. curso de prevenci\u00f3n de riesgos laborales de 20 h alba\u00f1iler\u00eda.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Profesores de formaci\u00f3n vial", "localidad": "Puerto de la Cruz", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.002652", "excerpt": "La empresa solicita docente de formaci\u00f3n vial, con titulaci\u00f3n obligatoria para el desempe\u00f1o de la ocupaci\u00f3n  de aptitud profesional de formaci\u00f3n vial. el candidato tendr\u00e1 que impartir clases tanto te\u00f3ricas como pr\u00e1cticas. el contrato es de jornada completa, pero si a la persona a contratar le interesar\u00e1 menos ho", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "practicas": true},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Formadores de formaci\u00f3n no reglada", "localidad": "San Juan de la Rambla", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003660", "excerpt": "Puesto de docente de competencias digitales en san juan de la rambla. fecha inicio: 16/06 y fecha fin: 30/06.contrato temporal de 10 d\u00edas. jornada parcial de 6 horas diarias. horario de 8 a 14 h. si el docente es contratado 18 euros hora/bruto y si es aut\u00f3nomo 20 hora/bruto. \nperfil requerido: titulaci\u00f3n en la r", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Parcial", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Cerrajeros", "localidad": "San Miguel de Abona", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003893", "excerpt": "Se necesita cerrajero con conocimientos de soldadura. veh\u00edculo de la empresa.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Ba\u00f1istas-socorristas", "localidad": "San Sebasti\u00e1n de la Gomera", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003636", "excerpt": "Oferta de empleo de socorrista acu\u00e1tico para espacios naturales. requisitos solicitados: titulaci\u00f3n requerida para el desempe\u00f1o del puesto, formaci\u00f3n en el manejo del desa. se valora patr\u00f3n de embarcaciiones (pnb, per). \njornada completa, en horario de 11:00 a 19:00 h.. duraci\u00f3n del contrato: 3 meses a partir de", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Ingenieros de proyectos", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003844", "excerpt": "Se requiere cubrir un puesto de gestor(a) de proyectos (preferiblemente titulados(as) en ingenier\u00eda o ingenier\u00eda t\u00e9cnica industrial o inform\u00e1tica) en santa cruz de tenerife. se valorar\u00e1 experiencia en licitaciones p\u00fablicas y direcci\u00f3n de obras. se ofrece contrataci\u00f3n indefinida (previo superaci\u00f3n del periodo de", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Instaladores electricistas, en general", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003842", "excerpt": "Formaci\u00f3n en prevenci\u00f3n de riesgos laborales b\u00e1sico y el espec\u00edfico de electricidad. operador plataforma elevadora y tra bajos en altura. \nalta y baja tensi\u00f3n.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Teleoperadores", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003835", "excerpt": "Telefonista - teleoperador con ingl\u00e9s y alem\u00e1n nivel medio, se valoran otros idiomas.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Higienistas bucodentales", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003701", "excerpt": "Oferta de higienista dental para s/c de tenerife. imprescindible: t\u00edtulo oficial y experiencia m\u00ednima de 1 a\u00f1o en cirug\u00eda oral y/o ortodoncia. contrato inicial 3 meses prorrogable a indefinido y jornada completa", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Patrones de embarcaciones deportivas a motor", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003678", "excerpt": "Oferta de empleo de t\u00e9cnico especialista salvamento para trabajar en santa cruz de tenerife y puerto de la cruz. se requiere formaci\u00f3n de patr\u00f3n de embarcaciones de recreo (per), conocimeintos inform\u00e1ticos b\u00e1sicos. se valora titulo de socorrista acu\u00e1tivo (playas). jornada completa. duraci\u00f3n contrato: 3 meses.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Mec\u00e1nicos-ajustadores de camiones y autobuses, en general", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003676", "excerpt": "La empresa solicita mec\u00e1nico/a ajustador/a de autobuses y camiones, con m\u00ednimo 3 a\u00f1os de experiencia. la empresa valorar\u00e1 experiencia concreta en relaci\u00f3n de motores y diagnosis de veh\u00edculos pesados. tambi\u00e9n, se valora tener permiso de conducir para camiones, es decir, permiso c. el primer contrato es de 3 meses", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Dise\u00f1adores de p\u00e1ginas web", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003630", "excerpt": "Puesto: desarrollador web/experto en marketing digital.tareas: dise\u00f1o, gestion y actualizaci\u00f3n del contenido web y plataforma ecommerce.redactor de contenidos.mejorar estrategia de posicionamiento web(seo/sem).optimizar estrategia de marketing digital.gesti\u00f3n de redes sociales.\nperfil requerido: titulaci\u00f3n acad\u00e9", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "experiencia": true},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Formadores de formaci\u00f3n no reglada", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003628", "excerpt": "Docente productor maitre para hotel. cubrir baja, interinidad. \ntener idioma ingl\u00e9s.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Formadores de formaci\u00f3n no reglada", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003601", "excerpt": "Puesto de formador/a en prevenci\u00f3n de adicciones en el \u00e1mbito deportivo. en cualquier lugar de la isla de tfe. contrato temporal. jornada parcial. se requiere: titulaci\u00f3n universitaria en rama sanitaria, educativa y/o social. formaci\u00f3n complementaria de al menos 200 h o experiencia m\u00ednima demostrable de 2 a\u00f1os e", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Parcial", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "T\u00e9cnicos en fr\u00edo industrial", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003532", "excerpt": "Se necesita ingeniero o ayudante de ingenier\u00eda en santa cruz de tenerife.  se ofrece contrato a jornada completa y salario seg\u00fan convenio de siderometalurgia. es importante que tengan experiencia y conocimientos de climatizaci\u00f3n, frio industrial, fontaner\u00eda, contra incendios, baja tensi\u00f3n, experiencia en presupu", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Fontaneros", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003527", "excerpt": "Puesto de fontanero/a en s/c de tenerife para la rehabilitaci\u00f3n de viviendas. contrato de un a\u00f1o. jornada: completa. horario: de 7 a 3 de la tarde.\nperfil requerido: fontanero oficial.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "T\u00e9cnicos en fr\u00edo industrial", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003249", "excerpt": "La empresa solicita frigorista con m\u00ednimo 2 a\u00f1os de experiencia en la ocupaci\u00f3n, titulaci\u00f3n de formac.prof.superior de frigor\u00edficas y de climatizaci\u00f3n, curso superior manipulador gases fluorados,nivel b\u00e1sico de prl 50/60 horas,curso b\u00e1sico de refrigeraci\u00f3n,curso prl fontaneria e instalaci\u00f3n de climatizaci\u00f3n vige", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "experiencia": true},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Ingenieros inform\u00e1ticos", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003139", "excerpt": "S\u00f3lo se tendr\u00e1n en cuenta a las candidaturas que cumplan los requisitos recogidos en la base 5 de la orden de 14 julio de 2016, y orden 171, de 4 de junio de 2020,  y b.o.c . 191, de 17  de septiembre de 2020, donde se aprueban las bases reguladoras para la concesi\u00f3n de subvenci\u00f3n para la contrataci\u00f3n del person", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Pintores de veh\u00edculos, en general", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003076", "excerpt": "Pintor-preparador de veh\u00edculos. con experiencia. jornada completa, horario partido.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "experiencia": true},{"datePosted": "16/06/2021", "title": "Enfermeros de cuidados generales", "localidad": "Santa Cruz de Tenerife", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.002965", "excerpt": "Oferta de empleo de enfermero/as para planta de hospitalizaci\u00f3n. jornada completa, turno rotativos: diurno/nocturno.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "T\u00e9cnicos en fr\u00edo industrial", "localidad": "Tacoronte", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003858", "excerpt": "Puesto de frigorista, electricista e instalador de gas. tareas a realizar: todos los trabajos relacionados con esas tres ocupaciones.\ncontrato temporal de 3 meses. jornada completa. horario de 7.30 a 3.30.\nperfil requerido: formaci\u00f3n o experiencia de frigorista, electricista e instalador de gas.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Formadores de formaci\u00f3n no reglada", "localidad": "Tacoronte", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003663", "excerpt": "Puesto de docente de fitosanitario en tacoronte. fecha inicio: 20/07 y fecha fin: 26/07. contrato temporal de 5 d\u00edas. jornada parcial de 4 horas diarias. horario de 16 a 21 h. si el docente es contratado 18 euros hora/bruto y si es aut\u00f3nomo 20 euros hora/bruto. \n\nperfil requerido: titulaci\u00f3n universitaria: ingen", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Parcial", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Alba\u00f1iles", "localidad": "Valverde", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003852", "excerpt": "Puesto de alba\u00f1il en valverde. tareas: obra civil de saneamiento, alumbrado p\u00fablico y rehabilitaci\u00f3n de edificaciones. contrato temporal de 6 meses. jornada completa. horario: de 7.30 a 3.30.\nperfil requerido: alba\u00f1il oficial de primera. m\u00ednimo 2 a\u00f1os de experiencia. certificado prl de 20 h.", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Guardas de cotos de caza y/o pesca", "localidad": "Vallehermoso", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003870", "excerpt": "Imprescindible titulaci\u00f3n oficial \"guarda rural de campo\".", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Conductores de cami\u00f3n con remolque y/o de tractocami\u00f3n", "localidad": "Tazacorte", "JobUrl": "https://www3.gobiernodecanarias.org/empleo/portal/web/sce/servicios/ofertas/ofertas_empleo/05.2021.003839", "excerpt": "La empresa solicita conductores/as de camiones articulados y/o con volquete, con m\u00ednimo 9 meses de experiencia en la ocupaci\u00f3n.adem\u00e1s es imprescindible tener formaci\u00f3n en operador de veh\u00edculos y movimento  de tierra, de 20 horas, cap, tacografo y carnet de conducir vigentes para camiones articulados o con volque", "JobFuente": "Gobierno de Canarias", "logo": "https://www.itccanarias.org/web/logoteca/4_gobierno_autonomo/gobcan_consejeria_eic_horizontal/graphics/logo_item.jpg", "autonomia": "Canarias", "provincia": "Santa Cruz de Tenerife", "jornada": "Completa", "experiencia": true}]